{'id': '0', 'question': '"成败一知己，生死两妇人"所说的人物有什么重大成就？', 'pred_score': '0.9999795', 'answers': ['<韩信_（汉初三杰之一）>']}
{'id': '1', 'question': '葬于茂陵的皇帝在位于哪段时间？', 'pred_score': '0.9999913', 'answers': ['"公元前141年―公元前87年"']}
{'id': '2', 'question': '"光武中兴"说的是哪位皇帝？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<后醍醐天皇>']}
{'id': '3', 'question': '李清照丈夫的代表作品是什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '4', 'question': '"兰陵王"是对谁的尊称？', 'pred_score': '0.9999989', 'answers': ['<兰陵王_（北齐徐州兰陵郡王）>']}
{'id': '5', 'question': '《西厢记》又名什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"《崔莺莺待月西厢记》"']}
{'id': '6', 'question': '白炽灯是哪国人发明的？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<托马斯·阿尔瓦·爱迪生>']}
{'id': '7', 'question': '薛宝钗的哥哥外号叫什么？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<邢岫烟>']}
{'id': '8', 'question': '历史上的秦桧是哪里人？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<奸臣贼子>']}
{'id': '9', 'question': '清华大学的校训是什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<自强不息>', '<厚德载物_（成语）>']}
{'id': '10', 'question': '严嵩的儿子人称？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<严世蕃>']}
{'id': '11', 'question': '《西游记》中孙悟空的兵器叫什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<金箍棒_（《西游记》中的兵器）>']}
{'id': '12', 'question': '《红楼梦》中贾兰母亲的住所是哪里？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<稻香村_（《红楼梦》中的稻香村）>']}
{'id': '13', 'question': '唐太宗李世民的年号是什么？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<贞观_（唐太宗年号）>', '<贞观元年>']}
{'id': '14', 'question': '东坡肉的发明人死后谥号为？', 'pred_score': '0.99999696', 'answers': ['<文忠_（古代谥号）>']}
{'id': '15', 'question': '《红楼梦》中贾琏妻子的丫鬟是谁？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<平儿>']}
{'id': '16', 'question': '乐山大佛始建于哪一年？', 'pred_score': '0.9999919', 'answers': ['<海通_（四川乐山大佛开凿者）>']}
{'id': '17', 'question': '木牛流马的发明者有哪些文学代表作？', 'pred_score': '0.99999714', 'answers': ['<隆中对_（文学作品）>', '<出师表_（诸葛亮作品）>', '<诫子书_（诸葛亮作品）>']}
{'id': '18', 'question': '谁创立了关宁铁骑？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<明清易代3>']}
{'id': '19', 'question': '明成祖朱棣的年号是什么？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<永乐_（明成祖朱棣年号）>']}
{'id': '20', 'question': '武则天的陵寝是？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<乾陵_（李治与武则天的合葬墓）>']}
{'id': '21', 'question': '《红楼梦》中贾环的父亲的人物原型是谁？', 'pred_score': '0.99999154', 'answers': ['<贾琮_（红楼梦人物）>']}
{'id': '22', 'question': '"负荆请罪"说的是谁的故事？', 'pred_score': '0.99999833', 'answers': ['<廉颇_（战国时期赵国名将）>']}
{'id': '23', 'question': '战国四大名将之首的外号是？', 'pred_score': '0.9992132', 'answers': ['"战国四大名将白起，廉颇，王翦，李牧"']}
{'id': '24', 'question': '《六韬》的作者有什么重大成就？', 'pred_score': '0.99999607', 'answers': ['<姜子牙_（商末周初军事家，齐国开国君主）>']}
{'id': '25', 'question': '莫妮卡·贝鲁奇的代表作？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<西西里的美丽传说>']}
{'id': '26', 'question': '《湖上草》是谁的诗？', 'pred_score': '0.9999989', 'answers': ['<柳如是_（明末“秦淮八艳”之一）>']}
{'id': '27', 'question': '龙卷风的英文名是什么？', 'pred_score': '0.9999982', 'answers': ['<三少爷>']}
{'id': '28', 'question': '新加坡的水域率是多少？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"1.444%"']}
{'id': '29', 'question': '商朝在哪场战役中走向覆灭？', 'pred_score': '0.99999744', 'answers': ['<牧野之战>']}
{'id': '30', 'question': '叔本华信仰什么宗教？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['<佛教>']}
{'id': '31', 'question': '大兴安岭的终点是哪里？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<大窝口邨>']}
{'id': '32', 'question': '演员梅艳芳有多高？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<Rick Chin>', '<克里斯蒂娜·林德伯格>']}
{'id': '33', 'question': '被誉为万岛之国的是哪个国家？', 'pred_score': '0.9999943', 'answers': ['<挪威>']}
{'id': '34', 'question': '北京奥运会的口号是什么？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['"同一个世界，同一个梦想"']}
{'id': '35', 'question': '新加坡的政治元老是谁？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['"林金山"', '"吴庆瑞"', '"杜进才"']}
{'id': '36', 'question': '叶文洁毕业于哪个大学？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<清华大学>']}
{'id': '37', 'question': '"两弹一星"指的是什么？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['<谭君才>']}
{'id': '38', 'question': '"超级碗"是什么体育项目联赛的年度冠军赛？', 'pred_score': '0.99998605', 'answers': ['<汤姆·布拉迪>']}
{'id': '39', 'question': '清明节起源于哪里？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<祭祀_（对神佛或祖先行礼）>']}
{'id': '40', 'question': '诗经的内容分为哪三个部分？', 'pred_score': '0.99999934', 'answers': ['<风_（自然现象）>', '<雅_（词语）>', '<颂>']}
{'id': '41', 'question': '悉尼有哪些大学？', 'pred_score': '0.99999636', 'answers': ['<悉尼大学>', '<悉尼科技大学>', '<新南威尔士大学>']}
{'id': '42', 'question': '凯文·杜兰特得过哪些奖？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['"7次全明星（2010-2016）"', '"NBA常规赛MVP（2014）"', '"NBA得分王（2010-2012；2014）"', '"NBA全明星赛MVP（2012）"', '"5次NBA最佳阵容一阵（2010-2014）"']}
{'id': '43', 'question': '大连理工大学校歌是？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<大连理工大学校歌>']}
{'id': '44', 'question': '清朝词人纳兰性德是哪个民族的人？', 'pred_score': '0.99999875', 'answers': ['<满族>']}
{'id': '45', 'question': '戊戌变法中创建了什么报纸？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['"国闻报"', '"时务报"']}
{'id': '46', 'question': '东南大学的现任校长是谁？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<张广军_（东南大学校长）>']}
{'id': '47', 'question': '华山派的开山鼻祖是谁？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<陈抟>']}
{'id': '48', 'question': '庄周出生于哪里？', 'pred_score': '0.99999774', 'answers': ['<卞爱昌>', '<黄金军>', '<颜敏_（市政府办公室副主任）>', '<顾林杰>']}
{'id': '49', 'question': '三国女诗人蔡琰的主要作品有哪些？', 'pred_score': '0.99975276', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '50', 'question': '三国吕布，人称？', 'pred_score': '0.9999523', 'answers': ['"三国新吕布"']}
{'id': '51', 'question': '《马可·波罗游记》的作者是哪国人？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<意大利_（意大利共和国）>']}
{'id': '52', 'question': '成吉思汗是对谁的尊称？', 'pred_score': '0.99999857', 'answers': ['<铁木真兀格>']}
{'id': '53', 'question': '我们尊称孙文先生为？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '54', 'question': '雍正皇帝在位期间的主要成就？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"推行改土归流"', '"火耗归公等改革"', '"平定罗卜藏丹津叛乱"', '"设立军机处"']}
{'id': '55', 'question': '玫瑰在英语里叫做？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['"Rose"']}
{'id': '56', 'question': '富士山所属国家的首都是哪里？', 'pred_score': '0.99999034', 'answers': ['<东京_（日本国首都）>']}
{'id': '57', 'question': '村上春树的哪部作品首版刊发时间为1987年？', 'pred_score': '0.9999943', 'answers': ['"2008-10"']}
{'id': '58', 'question': '村上春树是什么时候出生的？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<温带季风气候>', '<亚热带季风气候>']}
{'id': '59', 'question': '周杰伦的英文名字是什么？', 'pred_score': '0.9999979', 'answers': ['<2015周杰伦武汉演唱会>', '<2015周杰伦深圳演唱会>', '<2015周杰伦南京演唱会>']}
{'id': '60', 'question': '腾讯的法人有什么外号？', 'pred_score': '0.9999479', 'answers': ['<马化腾>']}
{'id': '61', 'question': '李相赫擅长玩哪些女性英雄？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<瑞兹_（英雄联盟中的游戏角色）>', '<九尾狐_（网络游戏《英雄联盟》角色）>', '<诡术妖姬>', '<劫_（英雄联盟游戏人物）>']}
{'id': '62', 'question': '英文名字是"WestDoor"的玩家是哪个国家的人？', 'pred_score': '0.993552', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '63', 'question': '获得NBA最有价值球员奖（2008）的球员的球衣号码是多少？', 'pred_score': '0.9999354', 'answers': ['"14"']}
{'id': '64', 'question': '科比的老婆的工作是什么？', 'pred_score': '0.99999666', 'answers': ['<德国_（德意志联邦共和国）>']}
{'id': '65', 'question': '权力的游戏第六季的编剧毕业于哪个学校？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<乔治·R·R·马丁>']}
{'id': '66', 'question': '美国总统罗斯福什么时候去世的？', 'pred_score': '0.9999982', 'answers': ['"1882-01-30"']}
{'id': '67', 'question': '《射雕英雄传》里黄蓉的爸爸用什么武器？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<黄怡晴>']}
{'id': '68', 'question': '林心如和香港演员朱茵共同出演的电视剧有？', 'pred_score': '0.9998852', 'answers': ['<请将手放开>', '<大地_（Beyond演唱歌曲）>', '<年少无知_（黄贯中演唱歌曲）>', '<我在存在>', '<逝去日子>', '<狂人习作>', '<遥远的paradise>', '<愿我能>', '<我就是这样的>']}
{'id': '69', 'question': '冯柏源导演的电视剧有哪些是张卫健主演的？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<齐天大圣孙悟空_（2002年张卫健主演电视剧）>', '<天下无双_（2003年张卫健、关咏荷、陈好主演电视剧）>']}
{'id': '70', 'question': '朱茵和唐嫣共同饰演过哪个经典角色？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<让爱回家_（2016年陈双印指导电影）>', '<一墙之隔_（2016年中国电影）>']}
{'id': '71', 'question': '罗纳尔多现在效力哪只球队？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<皇家马德里_（皇家马德里足球俱乐部）>']}
{'id': '72', 'question': '清扬洗发水请过哪些中国名人当代言人？', 'pred_score': '0.99847484', 'answers': ['"戈尔迪·霍恩"']}
{'id': '73', 'question': '法国在哪个洲？', 'pred_score': '0.9999998', 'answers': ['<欧洲_（地球七大洲之一）>']}
{'id': '74', 'question': '法国主要信仰什么宗教？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<天主教>']}
{'id': '75', 'question': '张敬轩签了哪个唱片公司？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<英皇娱乐集团有限公司>']}
{'id': '76', 'question': '歌手王菲是什么星座？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<狮子座_（天文学）>']}
{'id': '77', 'question': '《红豆》出自于哪个专辑？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<凤飞飞_（中国台湾歌手、主持人、演员）>']}
{'id': '78', 'question': '专辑《唱游》中哪首歌是由柳重言谱曲的？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<红豆_（王菲演唱歌曲）>']}
{'id': '79', 'question': '李荣浩哪首歌的风格是乡村摇滚？', 'pred_score': '0.9999893', 'answers': ['<流行_（汉语词汇）>']}
{'id': '80', 'question': '诗人李白的祖籍是什么气候？', 'pred_score': '0.9999976', 'answers': ['<温带季风气候>']}
{'id': '81', 'question': '《行路难》是哪个朝代的诗人创作的？', 'pred_score': '0.99999934', 'answers': ['<王筠_（清朝语言学家）>']}
{'id': '82', 'question': '诗人李白葬在了何地？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"当涂青山西麓"']}
{'id': '83', 'question': '作《帝京篇》的古人信仰什么学派？', 'pred_score': '0.9999981', 'answers': ['<道家_（信奉老庄等道家学说的哲学学派）>']}
{'id': '84', 'question': '9·11事件发生在哪里？', 'pred_score': '0.99969006', 'answers': ['<“基地”组织>', '<恐怖分子_（恐怖组织成员）>']}
{'id': '85', 'question': '本·拉登最知名的罪行导致多少人受伤？', 'pred_score': '0.9999914', 'answers': ['<9·11事件>']}
{'id': '86', 'question': '李荆有什么著名成就？', 'pred_score': '0.9999232', 'answers': ['<俄罗斯_（俄罗斯联邦）>']}
{'id': '87', 'question': '运动员李翔宇的母校的校训是什么？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<自强不息>', '<厚德载物_（成语）>']}
{'id': '88', 'question': '歌手胡琳出演过的电影片长是多少？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['"85分钟"']}
{'id': '89', 'question': '瑞金有多少人口？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"694000"']}
{'id': '90', 'question': '获得"第85届奥斯卡金像奖最佳女配角"的演员毕业于哪个学校？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<劳伦斯_（美国电影女演员）>']}
{'id': '91', 'question': '虎门林则徐纪公园有什么特别的典故吗？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<虎门销烟>']}
{'id': '92', 'question': '歌手赵雷在2011年8月7日发行了哪首歌？', 'pred_score': '0.99987936', 'answers': ['<未给姐姐递出的信>', '<三十岁的女人_（林真理子的书籍）>', '<画>', '<南方姑娘>', '<少年锦时>']}
{'id': '93', 'question': '咖喱起源的国家的首都是什么？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<新德里>']}
{'id': '94', 'question': '日本哪位国家领导人出生于山口县？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<桂太郎>', '<道重沙由美>', '<石川佳纯>', '<大村益次郎>', '<高林正宏>', '<田中赖三>', '<光田康典>', '<福田靖>', '<宫冈宽>', '<竹本英史>', '<山城宏>', '<佐古正人>', '<岩政大树>', '<竹中安太郎>', '<难波圭一>', '<飞鸟高>', '<金鱼和嘉菜>', '<山根信成>', '<金子美玲>', '<籐本真克>', '<益冈彻>', '<水濑叶月>', '<大井成元>', '<岩田阳菜>', '<富永杏>', '<井上几太郎>', '<谷山纪章>', '<平冈佑太>', '<中原中也_（日本诗人）>', '<森冈守成>', '<田中圣道>', '<末次信正>', '<合田绘利>', '<佐古龙祐>', '<大空明日香>', '<安元洋贵>', '<若木萌>', '<儿玉秀雄>', '<佐古龙佑>', '<深津映见>', '<毛利伸>', '<朝树里沙>', '<佐藤荣作>', '<若本规夫>', '<原田瞳>', '<藤本主税>', '<山县伊三郎>', '<菅直人>', '<喜多川务>', '<大森美玲>', '<安田裕>', '<向井敏明>', '<七濑葵>', '<山下真司>', '<木暮实千代>', '<北森鸿>', '<下尾美海>', '<泽本赖雄>', '<道重佐保>', '<佐仓薰>', '<安倍晋三>', '<田村淳>', '<寺内寿一>', '<村重杏奈>']}
{'id': '95', 'question': '漂亮的刘亦菲会哪些才艺啊？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['<爱的延长赛>']}
{'id': '96', 'question': '给我推荐几个出生于赣州的歌手？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<文龙_（音乐家）>', '<兰雨_（中国内地男歌手）>', '<邱永传>', '<王宇豪>', '<韩晓轮>', '<一媞>']}
{'id': '97', 'question': '木星是由哪个国家的科学家发现的？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<伽利略·伽利雷>']}
{'id': '98', 'question': '伽利略在1590年提出了什么重要理论？', 'pred_score': '0.97147834', 'answers': ['<洛赛>', '<约瑟夫·罗西>', '<林丽芳>', '<毛约尔>']}
{'id': '99', 'question': '坦桑尼亚道路驾驶靠哪边通行？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"靠左驾驶"']}
{'id': '100', 'question': '"生活如此多娇"是哪个公司的口号？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<肯德基>']}
{'id': '101', 'question': '伟大的领袖毛主席是什么时候诞生的？', 'pred_score': '0.9999753', 'answers': ['"2003"']}
{'id': '102', 'question': '有哪些知名的女性小提琴家？', 'pred_score': '0.9999972', 'answers': ['<亨里克·谢林>', '<安德鲁·瑞欧>', '<吉诺·弗朗切斯卡蒂>', '<刘育熙>', '<艾萨克·斯特恩>', '<萨姆维尔·埃尔温扬>', '<米沙·埃尔曼>']}
{'id': '103', 'question': '威尼斯的气候成因是什么？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['<亚热带季风性湿润气候>']}
{'id': '104', 'question': '导演诺兰2017年的哪部作品出品了？', 'pred_score': '0.7060993', 'answers': ['<10年代>']}
{'id': '105', 'question': '朋友说我"注孤生"，他到底是什么意思？', 'pred_score': '0.9994403', 'answers': ['<注定孤独一生_（网络新词）>']}
{'id': '106', 'question': '北京大学校庆日是哪一天？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"05-4"']}
{'id': '107', 'question': '哪些学校开设社会科学部？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<免费经济学>', '<政治学与行政学>', '<南越银行队足球俱乐部>', '<经济学>']}
{'id': '108', 'question': '北京大学共青团具有什么性质？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<群众组织>']}
{'id': '109', 'question': '国际名称为CREGC的公司成立于什么时候？', 'pred_score': '0.9999952', 'answers': ['"1950-06-12"']}
{'id': '110', 'question': '在京华出版社出版的书中，《蓝毛衣》的译者共翻译哪几本书？', 'pred_score': '0.99996424', 'answers': ['<京华出版社>']}
{'id': '111', 'question': '荣获2010年度编程语言称号的语言于何时发行？', 'pred_score': '0.99911034', 'answers': ['<Python>']}
{'id': '112', 'question': '在1968年被发明，用于代替键盘繁琐的指令的设备是？', 'pred_score': '0.9999845', 'answers': ['<马克·施皮茨>']}
{'id': '113', 'question': '方如沁是哪部武侠游戏中的角色？', 'pred_score': '0.99997836', 'answers': ['<无限世界_（2001年英国科幻电影）>']}
{'id': '114', 'question': '出生于香港，曾获得第28届金像奖最佳男主角提名的他与陈妍希共同主演哪部作品？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<ATN大国丰臣公司>']}
{'id': '115', 'question': '电影《鬼子来了》的导演的代表作品中荣获亚洲电影大奖和最高票房亚洲电影大奖的影片的外文名称是？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['"Scaryass Game 2"']}
{'id': '116', 'question': '亚洲国家中以逊尼派为主要宗教的国家的国树是什么？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<韩国_（大韩民国）>']}
{'id': '117', 'question': '"天涯海角"这一地区的最佳旅游时间是？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['"9月至次年4月"']}
{'id': '118', 'question': '本山大叔背后的经纪公司是哪个？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<本山传媒>']}
{'id': '119', 'question': '联合国宪章来自哪个国际组织？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<集体自卫>']}
{'id': '120', 'question': '总部设在杭州且主营电子商务和网上支付的公司是？', 'pred_score': '0.9989028', 'answers': ['<刘爱军_（南京农业大学教授）>', '<刘克强_（教授硕士生导师）>', '<张闰彤>', '<韩冀东>', '<李柯_（华影银河国际影视公司董事）>']}
{'id': '121', 'question': '洛克王国大冒险是由哪一家互联网公司开发的？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<人造人_（漫画《七龙珠》中人物）>']}
{'id': '122', 'question': '百度文库由哪家公司经营？', 'pred_score': '0.99995816', 'answers': ['<扫雪煮酒>']}
{'id': '123', 'question': '今日头条的官方网址是？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['"http://www.toutiao.com/"']}
{'id': '124', 'question': '纪梵希金色年华的制造商所在国家的最大城市有什么称号？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<纪梵希>']}
{'id': '125', 'question': '终极联盟3的制片公司的母公司的总部设立在哪？', 'pred_score': '0.99998724', 'answers': ['<华特迪士尼公司>']}
{'id': '126', 'question': '我国辽宁舰的下水时间是什么时候？', 'pred_score': '0.9999825', 'answers': ['"1988年12月4日"']}
{'id': '127', 'question': '歌曲《我和我的祖国》的原唱的代表作品中，由乔羽填词的歌曲是？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '128', 'question': '15个月成就大满贯的他参加的是什么运动项目？', 'pred_score': '0.9999985', 'answers': ['<张继科>']}
{'id': '129', 'question': '参演小品《女神和女汉子》，中央戏剧学院出身的她的师傅是谁？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<冯巩>']}
{'id': '130', 'question': '常青藤大学联盟中，艾伦图灵的毕业院校的老校名是什么？', 'pred_score': '0.9999881', 'answers': ['"新泽西州学院（1746–1896）"']}
{'id': '131', 'question': '德云社的主旨是什么？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['"培养曲艺人才"', '"弘扬北方民族文化"']}
{'id': '132', 'question': '著有《矛盾论》的无产阶级革命家的毕业院校是？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<北京大学>']}
{'id': '133', 'question': '呼和诺尔大草原所处城市的车牌代码是多少？', 'pred_score': '0.9999989', 'answers': ['"蒙E"']}
{'id': '134', 'question': '总部位于北京市海淀区学院路甲 5 号的那所公司的口号是？', 'pred_score': '0.999992', 'answers': ['"与世界分享你的知识、经验和见解"']}
{'id': '135', 'question': '电子竞技的基本元素是什么？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<竞技>', '<转播>', '<赛事>', '<游戏_（娱乐活动）>']}
{'id': '136', 'question': '郎平所带领的体育项目起源于哪个国家？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<美国_（美利坚合众国）>']}
{'id': '137', 'question': '汉字最早出现在什么时候？', 'pred_score': '0.9999978', 'answers': ['<阙里>']}
{'id': '138', 'question': '赵匡胤建立的国家的监察机构有？', 'pred_score': '0.9999999', 'answers': ['"御史台"']}
{'id': '139', 'question': '《春望》一诗的作者主要创作哪些作品？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<三别>', '<春望_（杜甫五言律诗）>', '<三吏>', '<北征_（杜甫诗作）>', '<杜工部集>']}
{'id': '140', 'question': '扬子江的英文名是什么？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['"扬子江"']}
{'id': '141', 'question': '有哪些射手座的四川籍歌手？', 'pred_score': '0.98780143', 'answers': ['<汉安堂>']}
{'id': '142', 'question': '发明加减消元法的数学家所在国家有哪些品牌汽车？', 'pred_score': '0.97640395', 'answers': ['<大数学家>']}
{'id': '143', 'question': '设立五一劳动节的重大意义是什么？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['"劳动者争取到了合法权益"']}
{'id': '144', 'question': '飞机的最早发明者的英文名是什么？', 'pred_score': '0.9999959', 'answers': ['"莱特兄弟"']}
{'id': '145', 'question': '既属于鸫科又属于红胸鸲亚种的鸟类是？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<红胸鸲>']}
{'id': '146', 'question': '总部设在天津市的文化传播公司有哪些？', 'pred_score': '0.99980354', 'answers': ['<南京_（江苏省会）>']}
{'id': '147', 'question': '1780年诞生的那类舞蹈流行于哪个大洲？', 'pred_score': '0.9998074', 'answers': ['<雅瓦尔节>']}
{'id': '148', 'question': '王者荣耀游戏中属于商朝的英雄有？', 'pred_score': '0.9997001', 'answers': ['<经销商营销新思维>', '<顾问式经销商管理>']}
{'id': '150', 'question': '深圳的乳制品公司有哪些？', 'pred_score': '0.999997', 'answers': ['<EAB1-2000型黄曲霉毒素测定仪>', '<德州市经济开发区宏图酒水经销处>']}
{'id': '151', 'question': '大夫有什么含义？', 'pred_score': '0.9999956', 'answers': ['<五号>']}
{'id': '152', 'question': '歌曲怒放的生命的演唱者出生于何时？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<北京玺佳九程国际商务酒店>']}
{'id': '153', 'question': '哥哥出生于什么地方？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<上海_（中华人民共和国直辖市）>', '<釜山广域市>', '<福建>', '<埼玉县>', '<清莱>', '<内蒙古>', '<长沙_（湖南省省会）>', '<广州市_（广东省广州市）>', '<杭州联众建设有限公司>', '<美国_（美利坚合众国）>', '<安养市>', '<泰国曼谷>', '<韩国_（大韩民国）>', '<静冈市>', '<神奈川县>', '<曼谷_（泰国首都）>', '<首尔_（韩国首都）>', '<湖南_（中国省级行政区）>', '<北京_（中华人民共和国首都）>', '<钦州>', '<机张郡>', '<日本_（日本国）>', '<江南区_（韩国首尔江南区）>', '<香港_（中华人民共和国特别行政区）>']}
{'id': '154', 'question': '巴塞罗那俱乐部的现任主席是谁？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<齐桓公_（春秋五霸之首）>']}
{'id': '155', 'question': '获得二十世纪最佳俱乐部的是哪只足球队？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<皇家马德里_（皇家马德里足球俱乐部）>']}
{'id': '156', 'question': '尤文图斯成立于何时？', 'pred_score': '0.9999976', 'answers': ['"1897-11-01"']}
{'id': '157', 'question': '西甲共有多少支足球队？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<塞尔希奥·拉莫斯·加西亚>']}
{'id': '158', 'question': '被称为红军的足球俱乐部是？', 'pred_score': '0.99998415', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '159', 'question': '梅西的妻子叫什么？', 'pred_score': '0.999998', 'answers': ['<蒂亚戈·梅西>']}
{'id': '160', 'question': '梅西获得过几次西甲冠军？', 'pred_score': '0.999943', 'answers': ['<西班牙_（西班牙王国）>']}
{'id': '161', 'question': '拥有西班牙和阿根廷双重国籍的足球运动员有哪些？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<拉斐尔·加西亚_（西班牙足球运动员）>', '<弗朗西斯科·冈沃雷纳>', '<马科斯·塞纳>', '<布拉沃_（智利足球运动员）>', '<弗朗西斯科·宾佐瓦斯>', '<何塞·萨米蒂尔>', '<msn_（梅西、苏亚雷斯、内马尔）>', '<桑切兹>', '<何塞·冈萨尔沃>']}
{'id': '162', 'question': '拥有西班牙和巴西双重国籍的足球运动员有哪些？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<拉斐尔·加西亚_（西班牙足球运动员）>', '<弗朗西斯科·冈沃雷纳>', '<马科斯·塞纳>', '<布拉沃_（智利足球运动员）>', '<弗朗西斯科·宾佐瓦斯>', '<何塞·萨米蒂尔>', '<msn_（梅西、苏亚雷斯、内马尔）>', '<桑切兹>', '<何塞·冈萨尔沃>']}
{'id': '163', 'question': '巴西的主要宗教是什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<天主教>']}
{'id': '164', 'question': '国花为康乃馨的国家有哪些？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<摩洛哥_（非洲西北部国家）>', '<西班牙_（西班牙王国）>', '<莫娜卡_（《黑塔利亚》的角色）>', '<洪都拉斯_（中美洲国家）>']}
{'id': '165', 'question': '圣斗士星矢中号称神的化身的人的生日？', 'pred_score': '0.9999971', 'answers': ['<圣斗士撒加>']}
{'id': '166', 'question': '圣斗士星矢中紫龙在哪里修行？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<童虎>']}
{'id': '167', 'question': '哪些人出生在9月19日？', 'pred_score': '0.99993163', 'answers': ['<邹璐>']}
{'id': '168', 'question': '出生在9月25日的秘书有哪些？', 'pred_score': '0.9997574', 'answers': ['<黑龙江外国语学院大学生经贸协会>']}
{'id': '169', 'question': '"蜜蜂"是哪个明星的粉丝？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['<李易峰>']}
{'id': '170', 'question': 'linux的创始人毕业于哪个学校？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<赫尔辛基大学>']}
{'id': '171', 'question': '樱木花道的外号有哪些？', 'pred_score': '0.9999989', 'answers': ['<草尾毅>']}
{'id': '172', 'question': '灌篮高手里哪些人司职控球后卫？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<藤真健司>']}
{'id': '173', 'question': '灌篮高手里哪些巨蟹座的人司职小前锋？', 'pred_score': '0.99999833', 'answers': ['<木暮公延>']}
{'id': '174', 'question': '动画片魔神英雄传的发行时间是什么时候？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['"1988"']}
{'id': '175', 'question': '李寿全的张三的歌被哪些人翻唱过？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<修儿>', '<李寿全>']}
{'id': '176', 'question': '狄仁杰之通天帝国的主演还有哪些职业？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<缪俊杰_（中国内地演员）>', '<李进荣>', '<郭晓东_（中国大陆男演员）>', '<阚清子>', '<焦俊艳>', '<曹馨月_（中国内地女演员）>', '<王雨_（中国内地男演员）>', '<陈东_（大陆演员）>', '<佟大为>']}
{'id': '177', 'question': '中国合伙人的导演还有哪些职业？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<演员_（职业）>', '<监制>', '<导演>']}
{'id': '178', 'question': '同时出演中国合伙人和赵氏孤儿的演员是谁？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<黄晓明_（中国内地男演员、歌手、商人）>']}
{'id': '179', 'question': '曾获得过"台湾电影金马奖最佳导演"和"亚太电影节最佳男主角"的人有哪些？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<周星驰>']}
{'id': '180', 'question': '获得过奥斯卡最佳导演奖的中国导演有哪些？', 'pred_score': '0.99997747', 'answers': ['<安东尼奥_（电影著名导演）>']}
{'id': '181', 'question': '战争之王的演员有哪些？', 'pred_score': '0.9999974', 'answers': ['<LOL_（网络游戏）>']}
{'id': '182', 'question': 'Beyonce的代表作品有哪些？', 'pred_score': '0.99854386', 'answers': ['<一场游戏>', '<寂寞的两个人>']}
{'id': '183', 'question': 'facebook全球粉丝最多的人是谁？', 'pred_score': '0.79408574', 'answers': ['<蕾哈娜>']}
{'id': '184', 'question': '孙悟空有哪些独门绝技？', 'pred_score': '0.99996936', 'answers': ['<筋斗云_（孙悟空飞行时所乘之云）>']}
{'id': '185', 'question': '哪些球员获得过中超本土最佳射手？', 'pred_score': '0.9999963', 'answers': ['<武磊_（足球运动员）>']}
{'id': '186', 'question': '德扑选手有哪些？', 'pred_score': '0.90720654', 'answers': ['"Texas Hold\'em Poker Pro"']}
{'id': '187', 'question': '被称为"美洲的首都"的美国城市在哪个州？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<巴西_（巴西联邦共和国）>']}
{'id': '188', 'question': '原本属于俄罗斯的美国的州是哪个？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<欧洲_（地球七大洲之一）>']}
{'id': '189', 'question': '既是政治家又是军人又是律师的人有哪些？', 'pred_score': '0.99998236', 'answers': ['<非独立董事>']}
{'id': '190', 'question': '既是政治家又是演员又是律师的人有哪些？', 'pred_score': '0.99999386', 'answers': ['<华尔特·惠特曼>', '<王实味>', '<倪军_（艺术家）>']}
{'id': '191', 'question': '魔术师约翰逊穿多少号球衣？', 'pred_score': '0.99999714', 'answers': ['<美国_（美利坚合众国）>']}
{'id': '192', 'question': '中国四大菜系分别是什么？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<鲁菜>', '<粤菜>', '<川菜_（四大菜系之一）>', '<淮扬菜_（中国汉族八大菜系之一）>']}
{'id': '193', 'question': '满汉全席共有多少道菜？', 'pred_score': '0.99999934', 'answers': ['<御龙火锅>', '<金丝烧麦>', '<刨花鱼肚汤>', '<满汉全席之枣泥糕>', '<滑溜鹌鹑>']}
{'id': '194', 'question': '基督教分为哪几个流派？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<加拉太书>']}
{'id': '195', 'question': '由中本聪提出的电子货币流通平台主要是？', 'pred_score': '0.9999901', 'answers': ['<日本_（日本国）>']}
{'id': '196', 'question': '日本的忍者主要是做什么的？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<我是忍者>']}
{'id': '197', 'question': '松花蛋是哪个游戏里的人物？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<泡泡村>']}
{'id': '198', 'question': '连续三年获得全球500强企业榜首的连锁超市是哪家公司？', 'pred_score': '0.9999282', 'answers': ['<沃尔玛百货有限公司>']}
{'id': '199', 'question': '乔布斯创立的公司主要经营哪些产品？', 'pred_score': '0.9999585', 'answers': ['<环球影片公司>']}
{'id': '200', 'question': '红黄相间，鲜香酸甜的家常菜需要哪些食材？', 'pred_score': '0.99434197', 'answers': ['<鲜贝>']}
{'id': '201', 'question': '火箭奥沙利文出生于哪里？', 'pred_score': '0.9999975', 'answers': ['<艾塞克斯>']}
{'id': '202', 'question': '草泥马的别称是什么？', 'pred_score': '0.999996', 'answers': ['"草泥马体"']}
{'id': '203', 'question': '职业生涯中曾11次刷新国际滑联女子单人花样滑冰世界纪录并在所有比赛中从未下过领奖台的运动员是？', 'pred_score': '0.99999666', 'answers': ['<金妍儿>']}
{'id': '204', 'question': '经典的音乐剧《歌剧魅影》的主演是谁？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['<艾米·罗森>', '<威尔森_（美国影视演员帕特里克·威尔森）>', '<杰拉德·巴特勒>']}
{'id': '205', 'question': '时尚界著名的老佛爷留下了哪些不朽的成就？', 'pred_score': '0.99994576', 'answers': ['<粉红王朝>']}
{'id': '206', 'question': '胃癌的发病诱因有哪些？', 'pred_score': '0.9998902', 'answers': ['<癌前病变_（医疗百科）>', '<基因>', '<遗传_（汉语词汇）>', '<幽门螺杆菌感染_（医疗百科）>']}
{'id': '207', 'question': '粉丝名为千纸鹤的该明星的经纪公司是？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<中视星娱国际文化传媒（北京）有限责任公司>', '<北京百娱时代国际文化传媒有限公司>']}
{'id': '208', 'question': '经典女香"水之恋"的品牌下还有哪些香水？', 'pred_score': '0.99572206', 'answers': ['<红雨_（中国内地歌手、演员、主持人）>']}
{'id': '209', 'question': '《小王子》的作者都有哪些代表作品？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<肖曼_（翻译家）>', '<金厉旭>', '<姜秀韩>', '<安东尼·德·圣-埃克苏佩里>', '<圣-埃克苏佩里>', '<凌伟文>', '<安东尼·圣艾修伯里>', '<李继宏_（翻译家）>']}
{'id': '210', 'question': '电视剧武林外传里口头禅是额滴神啊的人物的小姑子的哥哥是谁？', 'pred_score': '0.9995937', 'answers': ['<帕莱什·拉瓦尔>']}
{'id': '211', 'question': '电视剧武林外传里厨师李秀莲的妈妈叫什么？', 'pred_score': '0.9982679', 'answers': ['<肖剑_（大陆男演员）>']}
{'id': '212', 'question': '电视剧武林外传里雌雄双煞中的哪个成员是武林外传的主角？', 'pred_score': '0.9999889', 'answers': ['<郭芙蓉>']}
{'id': '213', 'question': '电视剧武林外传里提到的天下第一女捕头是？', 'pred_score': '0.99999845', 'answers': ['<裴志诚>']}
{'id': '214', 'question': '张翠山在冰火岛认识了谁，后来有了儿子？', 'pred_score': '0.99996585', 'answers': ['<张无忌>']}
{'id': '215', 'question': '纪晓芙的女儿后来嫁给了谁？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<杨不悔_（金庸小说《倚天屠龙记》中人物）>']}
{'id': '216', 'question': '郭襄建立的门派后来都有哪些弟子？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<峨嵋派_（武术门派）>']}
{'id': '217', 'question': '杨过和小龙女的后代都会哪些武功？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<翁静晶>', '<萧玉_（香港功夫片演员）>']}
{'id': '218', 'question': '情深深雨濛濛中陆振华的提到名字的两任妻子都叫什么？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<王雪琴_（电视剧《情深深雨蒙蒙》中的角色）>']}
{'id': '219', 'question': '情深深雨濛濛中"白玫瑰"的恋人叫？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['<陆尓豪>', '<陆依萍_（《烟雨濛濛》和《情深深雨濛濛》女主角）>']}
{'id': '220', 'question': '电影重庆森林的主演，同时发行过很多唱片的女歌手是？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<般若密多心经>', '<点头说可以>', '<台北aniki>', '<王菲音乐盒>', '<醇经典>', '<试音王菲>', '<失物招领LostFound>', '<天下无双电影原声大碟>', '<难以忘记的你>', '<我喜欢不欢喜>', '<王菲的故事>', '<全面体演唱会>', '<唱游大世界王菲香港演唱会98-99>', '<王菲2012巡唱厦门站>', '<我醒过来>', '<环球巨星影音启示录-王菲>', '<我的泪>', '<没结果偏遇上>', '<游戏击>', '<最精彩演唱会>', '<鲜花礼物情人节>', '<Separate Ways>']}
{'id': '221', 'question': '敏惠恭和元妃生前的寝宫是？', 'pred_score': '0.9999985', 'answers': ['<关雎宫>']}
{'id': '222', 'question': '慕容云海的女朋友的初恋的心上人是？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<端木磊>']}
{'id': '223', 'question': '冥王星是哪个星座的守护星？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<天蝎座_（占星学）>', '<天蝎宫_（黄道十二宫之第八宫）>', '<牛郎_（动画片《神兵小将》中角色）>']}
{'id': '224', 'question': '游戏idolish7的声优是哪些人？', 'pred_score': '0.9999977', 'answers': ['<人造人_（漫画《七龙珠》中人物）>']}
{'id': '225', 'question': '包含御手杵、次郎太刀的游戏作品的声优有哪些？', 'pred_score': '0.9999939', 'answers': ['<日本_（日本国）>']}
{'id': '226', 'question': '游戏刀剑乱舞是围绕什么主题展开的？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<日本_（日本国）>']}
{'id': '227', 'question': '著名的亚历山大大帝的亲人有哪些？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<海达斯佩斯河会战>']}
{'id': '228', 'question': '著名的亚历山大大帝一生最大的成就是？', 'pred_score': '0.9999925', 'answers': ['<费里亚尔>', '<亚波罗>', '<许帕提娅>', '<朱塞培·翁加雷蒂>', '<马吉德>', '<法鲁克·胡斯尼>', '<古德森>', '<圣凯瑟琳>', '<希帕蒂娅>', '<海隆_（古希腊数学家）>']}
{'id': '229', 'question': '被法国人民称为奥尔良的少女的是？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<路易吉·格隆巴德>']}
{'id': '230', 'question': '哪些名家创造过宣传民族英雄贞德有关的作品？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<慕夏_（捷克艺术家）>', '<堀北真希>', '<乔治·梅里爱>', '<珍·茜宝>', '<萧伯纳>', '<迪普雷>']}
{'id': '231', 'question': '乖离剑出自于的这部作品中登场人物有哪些？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<fate_（TYPE-MOON原作的系列作品）>']}
{'id': '232', 'question': '被称为老萨的乒乓球运动员是？', 'pred_score': '0.9999989', 'answers': ['<萨姆索诺夫_（乒乓球运动员）>']}
{'id': '233', 'question': '2001年的乒乓球世界杯男单冠军是哪国球员？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<萨姆索诺夫_（乒乓球运动员）>']}
{'id': '234', 'question': '获得2002年乒乓球世界杯男单冠军的运动员来自哪个国家？', 'pred_score': '0.9999895', 'answers': ['<刘国梁_（奥运冠军、中国乒乓球总教练）>']}
{'id': '235', 'question': '李隼教练带出过哪位队员曾夺得奥运冠军？', 'pred_score': '0.9989432', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '236', 'question': '中国国乒队中哪些运动员是弧圈结合快攻打法？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<张怡宁>']}
{'id': '237', 'question': '御坂美琴的能力等级是多少？', 'pred_score': '0.99999636', 'answers': ['"电击使(Electro Master)"']}
{'id': '238', 'question': '在魔法禁术目录中，index的中文名是什么？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['"茵蒂克丝"']}
{'id': '239', 'question': '在白色相簿2中，谁的生日是2月14日？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<河岛遥>']}
{'id': '240', 'question': '在路人女主的养成方法中，谁的头发是金色的？', 'pred_score': '0.99999535', 'answers': ['<日本_（日本国）>']}
{'id': '241', 'question': '云雀恭弥的年龄是？', 'pred_score': '0.64163625', 'answers': ['<15_（自然数之一）>']}
{'id': '242', 'question': '孙俪和蒋欣共同主演的在2011年11月17日上映的电视剧是？', 'pred_score': '0.999998', 'answers': ['<华妃体>', '<甄嬛传_（2011年郑晓龙执导古装清宫斗争剧）>', '<甄嬛传_（2016年孙俪主演电视剧改编电影）>', '<甄嬛传_（2015年美国电视电影版）>']}
{'id': '243', 'question': '赵薇林心如范冰冰主演的经常重播的神剧是？', 'pred_score': '0.9999389', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '244', 'question': '夏雨荷的女儿紫薇的结拜姐妹是？', 'pred_score': '0.9998963', 'answers': ['"小燕子"']}
{'id': '245', 'question': '秦淮八艳指的是？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<鸾凤鸣>']}
{'id': '246', 'question': '中国十大贤后是？', 'pred_score': '0.99567', 'answers': ['<明朝_（中国历史朝代）>', '<中华人民共和国>']}
{'id': '247', 'question': '有位名妓写出了寻梦欢这样的好作品，她生活在哪个朝代？', 'pred_score': '0.9999824', 'answers': ['<北宋_（中国历史朝代）>']}
{'id': '248', 'question': '娶妻当得阴丽华说的这位皇后葬在哪？', 'pred_score': '0.9999963', 'answers': ['<汉光武帝陵>']}
{'id': '249', 'question': '嫁给刘秀的郭皇后原名是？', 'pred_score': '0.9998855', 'answers': ['<仕宦当作执金吾>']}
{'id': '250', 'question': '《众里寻你》是韩红哪张专辑里的歌？', 'pred_score': '0.99999535', 'answers': ['<醒了_（韩红专辑）>']}
{'id': '251', 'question': '久川绫的代表作品有哪些？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<魔卡少女樱_（日本CLAMP创作的漫画作品）>', '<美少女战士_（1992年日本动画片）>', '<小可_（动画《魔卡少女樱》中角色）>', '<水野亚美>']}
{'id': '252', 'question': '日本的校园和魔法主题漫画有哪些？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<同班同学与迷宫的不恰当攻略法>']}
{'id': '253', 'question': '校园卡的英文名是什么？', 'pred_score': '0.99999774', 'answers': ['<中国人民大学网络与教育技术中心>']}
{'id': '254', 'question': '购买力平价理论的核心观点是什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"绝对购买力平价"']}
{'id': '255', 'question': '蒲树林出品的，由杨幂和季冠霖主演的电视剧是什么？', 'pred_score': '0.9993751', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '256', 'question': '主演中有北京外国语大学、北京电影学院和上海戏剧学院毕业生的电视剧有哪些？', 'pred_score': '0.99999666', 'answers': ['<倒挂的星条旗>', '<喜从天降_（大型滑稽戏）>']}
{'id': '257', 'question': '袁弘的身高是？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['"181cm"']}
{'id': '258', 'question': '腾讯公司的创始人有哪些？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<腾讯拍拍>']}
{'id': '259', 'question': '位于兴平的有限责任公司有哪些？', 'pred_score': '0.9995674', 'answers': ['<湖北联朋时代文化传播有限公司>', '<江苏中兴药业有限公司>']}
{'id': '260', 'question': '北京的高等学府有哪些？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<中国人民大学>', '<北京大学>', '<清华大学>']}
{'id': '261', 'question': '北京高校的现任校长有哪些？', 'pred_score': '0.9790683', 'answers': ['<王安顺_（北京市委副书记、市长）>', '<市委书记_（中国共产党市委员会书记）>']}
{'id': '262', 'question': 'C9联盟由哪些机构构成？', 'pred_score': '0.9999976', 'answers': ['<南京大学>', '<上海交通大学>', '<西安交通大学>', '<哈尔滨工业大学>']}
{'id': '263', 'question': '动物界鸟纲画眉科有哪些生物？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<鸟纲>']}
{'id': '264', 'question': '台湾山蚂蝗的别称是什么？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<山蛭>']}
{'id': '265', 'question': '周润发,黄光亮,梁家辉一同主演的粤语电影有？', 'pred_score': '0.99988115', 'answers': ['<监狱风云1>', '<监狱风云2>', '<监狱风云Ⅱ逃犯>', '<监狱风云_（香港1987年林岭东执导电影）>']}
{'id': '266', 'question': '贾月梅毕业院校地址是？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['"太原市迎泽西大街79号（迎西校区）"', '"山西省"']}
{'id': '267', 'question': '设有建筑学院的211工程大学的学校代码是？', 'pred_score': '0.99993134', 'answers': ['"12764"']}
{'id': '268', 'question': '出生于邮编为341500地区的汉族官员是？', 'pred_score': '0.96299225', 'answers': ['<孙凤云_（辽宁省高级人民法院纪检组组长）>', '<侯印浩>']}
{'id': '269', 'question': '发作时间随机的蠕虫病毒是？', 'pred_score': '0.99913615', 'answers': ['<happytime病毒>']}
{'id': '270', 'question': '河北人创办的企业是？', 'pred_score': '0.9999963', 'answers': ['<河北天工足球俱乐部>', '<河北翔蓝篮球俱乐部>', '<中国华岳赛车队>']}
{'id': '271', 'question': '祖籍泉州的诗人创作出的现代诗有？', 'pred_score': '0.99999475', 'answers': ['<玄思>']}
{'id': '272', 'question': '创作过朦胧诗的人有？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<你就是个渣！>']}
{'id': '273', 'question': '创作过朦胧诗的老师是？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<你就是个渣！>']}
{'id': '274', 'question': '62年8月出生的全国劳模有？', 'pred_score': '0.9852656', 'answers': ['<侯凤改>', '<张红霞_（魏桥纺织股份有限公司董事长、总经理）>']}
{'id': '275', 'question': '王后雄和陈国庆合著的书是？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<火线高考——高考数学考点分类模拟、实战、突破>', '<高考化学核心考点解读>', '<火线高考——高考物理考点分类模拟、实战、突破>', '<火线高考——高考化学考点分类模拟、实战、突破>']}
{'id': '276', 'question': '用椰汁和南瓜烹饪的汤有？', 'pred_score': '0.9999982', 'answers': ['<椰汁烩鱼排>']}
{'id': '277', 'question': '用西瓜可以制作什么清热去火的饮品是？', 'pred_score': '0.99994195', 'answers': ['<陕西西瓜冻>']}
{'id': '278', 'question': '胡歌的粉丝自称什么？', 'pred_score': '0.9999976', 'answers': ['<胡椒粉>']}
{'id': '279', 'question': '平定大小金川,镇压林爽文起义的清朝将领,死后的谥号是？', 'pred_score': '0.91946816', 'answers': ['<荆树居文略>', '<庚子国变记>', '<高等数学双博士课堂同济5版基础版>', '<词综>', '<手机日记>', '<说文通检>', '<学统存>', '<过期老公>', '<追溯恒古>', '<清朝啊，清朝>', '<暖通施工员>', '<医学实在易>', '<隋唐五代文>', '<砚北杂录>', '<八旗满洲氏族通谱>', '<大清印刷物专律>', '<送张先生序>', '<桐村诗>', '<淳化秘阁法帖考正>']}
{'id': '280', 'question': '爱新觉罗·弘历的主要成就？', 'pred_score': '0.9992457', 'answers': ['"劫富济贫救济百姓"', '"曾挟持皇帝乾隆"']}
{'id': '281', 'question': '爱新觉罗·弘历1792年创作了什么？', 'pred_score': '0.9989705', 'answers': ['<连载>']}
{'id': '282', 'question': '无毒,味甘,性平的食材？', 'pred_score': '0.99994826', 'answers': ['<茭白子>', '<牛骨髓>', '<薏米仁>', '<灵猫肉>', '<龙角_（中药名）>', '<黄花菜食疗>', '<苦菜花子>', '<田螺壳>', '<猪肉验方>', '<淮山杂粮糊>', '<山楂根>', '<牛肚_（牛肚）>', '<枳椇木皮>', '<罂粟嫩苗>', '<无漏果>', '<凤尾芼>', '<猬肉>', '<邹平山药>', '<蹋菜>', '<银耳>', '<火腿丝蒸鲈鱼>', '<猪胰药膳>', '<芝麻软糖>', '<鹬肉>']}
{'id': '283', 'question': '用螃蟹做成的烤箱菜？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<烤螃蟹>']}
{'id': '284', 'question': '红袖添香小说网上有关四张机的小说？', 'pred_score': '0.9999975', 'answers': ['<我眼中的她_（散文诗）>', '<蓝烟蒂>', '<笨婢宠儿>', '<老公是灰太狼>', '<血莲殇>', '<五月哪有这么凉>', '<银莲秘事>', '<二婚总裁，傅先生别来无恙>', '<楚楚动人，老婆一百块>', '<犹解嫁东风_（周浚安短篇小说）>', '<毒女无双以毒攻毒>', '<约定恋上咖啡糖>', '<苦寒斋记>', '<那年在宣汉>', '<马齿苋，一路向阳>', '<独宠旧爱·陆少的秘密恋人>', '<重生33天，鬼后倾天下>', '<新欢陌路人>', '<逼婚，总裁乖乖就范>']}
{'id': '285', 'question': '黄蓉是金庸哪部小说里的人物？', 'pred_score': '0.9999672', 'answers': ['<出尘子_（金庸武侠小说人物）>', '<都史>']}
{'id': '286', 'question': '渔家傲·彭门道中早起的作者写过的以水龙吟为牌名的词？', 'pred_score': '0.9999977', 'answers': ['<程垓>']}
{'id': '287', 'question': '带鱼科的动物一般分布在哪里？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<印度洋>', '<太平洋沿岸>']}
{'id': '288', 'question': '分布在印度洋的灯笼鱼有？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<软眶灯鱼>', '<前眶灯鱼>', '<毛氏灯梭鱼>', '<明珍灯鱼>']}
{'id': '289', 'question': 'Nicholson位于哪个国家？', 'pred_score': '0.99985725', 'answers': ['<美国_（美利坚合众国）>']}
{'id': '290', 'question': '以云杉为州树的州，州长是谁？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<肖恩·帕内尔>']}
{'id': '291', 'question': '通行西里尔蒙古文的国家有主要有哪些宗教？', 'pred_score': '0.9999266', 'answers': ['<蒙古国>']}
{'id': '292', 'question': '托尔斯泰的逝世日期是？', 'pred_score': '0.99999857', 'answers': ['"1910-11-20"']}
{'id': '293', 'question': '俄罗斯的现实主义哲学家有？', 'pred_score': '0.9999893', 'answers': ['<浑欲不胜簪>']}
{'id': '294', 'question': '古希腊有哪些哲学家？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<自然法>']}
{'id': '295', 'question': '古希腊哲学家的老师？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<Anaximanens>', '<安提斯泰尼>', '<麦里梭>', '<赞诺芬尼斯>']}
{'id': '296', 'question': '李渊的孩子？', 'pred_score': '0.9999742', 'answers': ['<柴令武>', '<杨豫之>', '<赵斌_（浙江大学生命科学研究院教授）>', '<柴哲威>', '<赵杰_（云之国传媒创始人）>']}
{'id': '297', 'question': '哪些朝代有庙号为高祖的皇帝？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<孟知祥>', '<拓跋宏_（北魏第六位皇帝）>', '<宇文邕>', '<陈霸先>', '<拓跋什翼犍>', '<李渊_（唐朝开国皇帝）>', '<刘䶮_（南汉高祖）>', '<张寔>', '<曹丕赋>', '<刘渊_（汉赵开国皇帝）>', '<高欢_（东魏权臣、北齐奠基人）>', '<慕容廆>', '<杨隆演>', '<陈友谅>', '<石勒>', '<乞伏乾归>', '<石敬瑭>', '<刘裕_（南朝刘宋开国皇帝）>', '<司马懿_（三国时期曹魏政治家、军事家）>', '<萧衍>', '<姚兴_（后秦高祖）>', '<杨坚_（隋朝开国皇帝）>', '<曹丕_（三国时期曹魏开国皇帝）>']}
{'id': '298', 'question': '乞力马扎罗山的平均高度是多少？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['"海拔1200米"']}
{'id': '299', 'question': '参与第三次十字军东征的国家有哪些？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['<阿斯卡隆>', '<雅法_（以色列第二大城市）>', '<阿克_（巴勒斯坦北部古城）>']}
{'id': '300', 'question': '神圣罗马帝国建立于哪一年？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"962"']}
{'id': '301', 'question': '神圣罗马帝国的开国皇帝是谁？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<康布雷同盟>']}
{'id': '302', 'question': '神圣罗马帝国的最后一个皇帝是谁？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"奥托一世"']}
{'id': '303', 'question': '电影《天国王朝》的导演是谁？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<雷德利·斯科特>']}
{'id': '304', 'question': '浮世绘名作神奈川冲浪图的作者是谁？', 'pred_score': '0.9999708', 'answers': ['<葛饰北斋>']}
{'id': '305', 'question': '日本浮世绘大师葛饰北斋逝世于哪一年？', 'pred_score': '0.9999963', 'answers': ['<日本_（日本国）>']}
{'id': '306', 'question': '河南省城市南阳市的邮政编码是多少？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['"473000"']}
{'id': '307', 'question': '悬疑小说《13个难题》是谁写的？', 'pred_score': '0.9999863', 'answers': ['<阿加莎·克里斯蒂>']}
{'id': '308', 'question': '庞贝古城是哪个国家的旅游胜地？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<洪为法>']}
{'id': '309', 'question': '2010年发生大地震的海地在哪个大洲？', 'pred_score': '0.9999198', 'answers': ['<北美洲>']}
{'id': '310', 'question': '有"狮心王"之称的皇帝理查一世属于英国的哪个王朝？', 'pred_score': '0.9999976', 'answers': ['<拯救歌剧>']}
{'id': '311', 'question': '查理曼大帝是哪个国家的皇帝？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<法兰克王国>']}
{'id': '312', 'question': '"竹林七贤"是哪个朝代的名士团体？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<魏晋风流>', '<魏晋文化>', '<老庄之学>', '<魏晋风度>', '<玄学家>']}
{'id': '313', 'question': '经典动画《星际牛仔》的导演是谁？', 'pred_score': '0.99999714', 'answers': ['<赏金猎人：天国之门>', '<Space☆Dandy>', '<琉球武士疯云录>', '<硫球狂侍>', '<侦探故事_（渡边信一郎导演的电影）>', '<东京残响>', '<星际牛仔_（1998年日升公司制作的原创动画）>', "<Don't Bother None>", '<坂道上的阿波罗_（MAPPA&手冢Production改编的电视动画）>']}
{'id': '314', 'question': '齐桓公的本名是什么？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['"姜小白"']}
{'id': '315', 'question': '北大方正集团成立于哪一年？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['"1986"']}
{'id': '316', 'question': '知名朋克摇滚乐队性手枪成立于哪一年？', 'pred_score': '0.99989784', 'answers': ['<和弦>']}
{'id': '317', 'question': '大熊座里最亮的星星是哪颗？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['"Dubhe (α UMa)"']}
{'id': '318', 'question': '旅游胜地巴厘岛面积有多大？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['"5620平方公里"']}
{'id': '319', 'question': '世界上最小的国家梵蒂冈有多大？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['<袖珍国>']}
{'id': '320', 'question': '独裁官凯撒同时也是一名作者，他有哪些代表作品？', 'pred_score': '0.97937346', 'answers': ['<周启迪>']}
{'id': '321', 'question': '印度的国花是什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<荷花_（睡莲科植物）>']}
{'id': '322', 'question': '天花的传播途径是什么？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<直接接触>']}
{'id': '323', 'question': '典故"鸿门宴"出自哪个作者的笔下？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<司马迁_（西汉时期文学家、史学家、思想家）>']}
{'id': '324', 'question': '漫画《海贼王》的作者最崇拜哪个漫画家？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"鸟山明"']}
{'id': '325', 'question': '歌手坂本真绫的丈夫是什么职业？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<演员_（职业）>', '<声优>', '<歌手_（职业名称）>']}
{'id': '326', 'question': '小说《红高粱》的作者毕业于哪所大学？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<西南民族大学>', '<北京电影学院>', '<北京师范大学>', '<北京电影制片厂>', '<北京舞蹈学院中国古典舞系>', '<吉林艺术学院>', '<中央戏剧学院>']}
{'id': '327', 'question': '《三体》的作者故乡是哪里？', 'pred_score': '0.9999953', 'answers': ['<刘方祺>']}
{'id': '328', 'question': '导演诺兰和演员休•杰克曼合作的电影有哪些？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<致命魔术_（2006年美国电影）>']}
{'id': '329', 'question': '导演渡边信一郎和音乐人菅野洋子合作完成过哪些作品？', 'pred_score': '0.9999986', 'answers': ['<东京残响>']}
{'id': '330', 'question': '温子仁导演的动作片有哪些？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<The Warren Files>', '<电锯惊魂1_（美国2004年詹姆斯·温执导电影）>', '<电锯惊魂8>', '<潜伏_（美国2010年帕特里克·威尔森等主演惊悚电影）>', '<速度与激情_（美国赛车动作主题系列电影）>', '<SAW_（社会中的SAW）>', '<电锯惊魂：遗产>', '<速度与激情7>', '<招魂2_（2016年温子仁执导的美国电影）>', '<insidious_（美国2011年上映电影）>', '<招魂2：恩菲尔德吵闹鬼>', '<真实故事：黑暗之屋光之屋>', '<太空堡垒_（温子仁执导美国电影）>', '<潜伏2>', '<电锯惊魂I>', '<死寂_（美国2007年詹姆斯·温执导电影）>', '<招魂_（2013詹姆斯·温执导电影）>']}
{'id': '331', 'question': '给我推荐几部育碧开发的即时战略游戏？', 'pred_score': '0.9999938', 'answers': ['<刺客信条_（育碧蒙特利尔工作室开发动作冒险类游戏）>', '<POP_（游戏波斯王子英文名缩写）>', '<雷曼>']}
{'id': '332', 'question': '有"法鲨"外号的演员迈克尔•法斯宾德出演过哪些科幻片？', 'pred_score': '0.99989593', 'answers': ['<X战警：天启>', '<X战警：第一战>', '<弗兰克_（英国2014年Lenny Abrahamson执导电影）>', '<刺客信条_（2016年迈克尔·法斯宾德主演游戏改编电影）>', '<X战警：逆转未来>']}
{'id': '333', 'question': '电影《天国王朝》的导演是哪个国家的？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<雷德利·斯科特>']}
{'id': '334', 'question': '北美洲有哪些议会制君主立宪制的国家？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<蒙特塞拉特>', '<库拉索>', '<西印度群岛联邦>', '<牙买加>', '<加拿大_（北美洲国家）>', '<亚利根帝国>', '<百慕大共和国>']}
{'id': '335', 'question': '非洲有哪些说英语而且信奉新教的国家？', 'pred_score': '0.99998635', 'answers': ['<邓萃雯>']}
{'id': '336', 'question': '有着"恐怖的伊凡"之称的沙皇伊凡四世是一名暴君但也是一名虔诚的信徒，他信奉的宗教有着怎样的宗教主张？', 'pred_score': '0.9999637', 'answers': ['"隐修主义"', '"民族主义"', '"平等主义"']}
{'id': '337', 'question': '"麻风王"鲍德温四世的出生地现在属于哪个国家？', 'pred_score': '0.9999976', 'answers': ['<耶路撒冷_（宗教圣地）>']}
{'id': '338', 'question': '澳大利亚首都的邮编是多少？', 'pred_score': '0.9845016', 'answers': ['<比彻普>', '<马克·沃伦_（澳大利亚足球运动员）>', '<莱基_（澳大利亚足球运动员）>', '<米洛斯·德格内克>']}
{'id': '339', 'question': '非洲有哪些半总统共和制的国家？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['<七大洲>']}
{'id': '340', 'question': '推荐一些"卷福"本尼迪克特·康伯巴奇出演的动作片？', 'pred_score': '0.9984682', 'answers': ['<南少林_（佛教禅宗代表性寺院、武术南拳发源地）>', '<聊斋新编>', '<带刀女捕快>', '<新都市人>']}
{'id': '341', 'question': '印度尼西亚的首都有什么别称？', 'pred_score': '0.999998', 'answers': ['<雅加达_（印度尼西亚首都）>']}
{'id': '342', 'question': '甄子丹出演过哪些美国电影？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<刀锋战士Ⅱ>']}
{'id': '343', 'question': '周星驰和刘德华合作过哪些电影？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<整蛊专家_（1991年周星驰、刘德华主演电影）>', '<赌侠1>', '<临岐>', '<临歧_（1983年周星驰、梁朝伟、刘德华主演单元剧）>', '<特技猛龙>', '<老洞>', '<赌侠>', '<我们的那时此刻>', '<豪门夜宴_（1991年的电影）>']}
{'id': '344', 'question': '《百年孤独》的作者是哪个国家的？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<加夫列尔·加西亚·马尔克斯>']}
{'id': '345', 'question': '《海边的卡夫卡》是一部很有趣的小说，它的作者还有哪些代表性作品？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<村上春树_（日本著名作家）>']}
{'id': '346', 'question': '暴雪游戏中的邪恶组织暗影议会的首领是什么种族的？', 'pred_score': '0.99741834', 'answers': ['<兽人_（小说）>']}
{'id': '347', 'question': '国家地理杂志是由哪个单位主办的？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<中华人民共和国国家发展和改革委员会>']}
{'id': '348', 'question': 'M416突击步枪是由哪个国家制造的？', 'pred_score': '0.94454414', 'answers': ['"5.56mm"']}
{'id': '349', 'question': '腾讯公司有多少员工？', 'pred_score': '0.99999845', 'answers': ['"25000"']}
{'id': '350', 'question': '马化腾的英文名是什么？', 'pred_score': '0.9999963', 'answers': ['"马腾"']}
{'id': '351', 'question': '科威特的官方语言是什么？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<阿拉伯语>']}
{'id': '352', 'question': '李易峰毕业于哪个学校？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<四川电影电视学院>']}
{'id': '353', 'question': '天下霸唱的原名是什么？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<鬼吹灯之精绝古城_（2016年靳东陈乔恩主演季播剧）>', '<谜踪之国_（2015年悬疑惊悚电影）>', '<鬼吹灯_（2016年靳东陈乔恩主演季播剧）>']}
{'id': '354', 'question': '歌曲《爱情是圆的》的原唱是谁？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<林宥嘉>']}
{'id': '355', 'question': '我们所熟悉的填词人林夕的本名叫什么？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<我敢在你怀里孤独_（刘若英演唱歌曲）>']}
{'id': '356', 'question': '欧洲国家爱尔兰的别称是什么？', 'pred_score': '0.9999999', 'answers': ['<欧洲_（地球七大洲之一）>']}
{'id': '357', 'question': '重庆位于中国的哪个地区？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<鸡冠石镇>', '<云阳县发改委>', '<江北嘴>', '<重庆磁器口>', '<长生桥镇>']}
{'id': '358', 'question': '我们常用的网站知乎的口号是什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"与世界分享你的知识、经验和见解"']}
{'id': '359', 'question': '耐克公司的总部在哪里？', 'pred_score': '0.99918056', 'answers': ['<波特兰_（美国俄勒冈州城市）>']}
{'id': '360', 'question': '汉武帝葬在哪里？', 'pred_score': '0.9999974', 'answers': ['<茂陵_（汉武帝陵寝）>']}
{'id': '361', 'question': '爱新觉罗·多尔衮的父亲是谁？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<乌拉部>']}
{'id': '362', 'question': '电影《爱乐之城》是由谁导演的？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<达米恩·查泽雷>']}
{'id': '363', 'question': '开心麻花的宗旨是什么？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['"为人民娱乐服务"']}
{'id': '364', 'question': '说相声的德云社是由谁创办的？', 'pred_score': '0.9999989', 'answers': ['<邢鹤薇>', '<邢文昭>', '<翟国强_（相声演员）>', '<郭麒麟>', '<宁云祥>']}
{'id': '365', 'question': '歌手李荣浩是在中国的哪个地方出生的？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<浙江>', '<杭州_（浙江省省会）>']}
{'id': '366', 'question': '歌手及演员杨丞琳有多高？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<柔琳>', '<四大教主>']}
{'id': '367', 'question': '木星的公转周期是多长？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['"11.86年"']}
{'id': '368', 'question': '冥王星是由谁命名的？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['"威尼斯•伯妮"']}
{'id': '369', 'question': '冥王星有多重？', 'pred_score': '0.9999579', 'answers': ['"6.39×10⁹km³"']}
{'id': '372', 'question': '冥王星的发现者是哪一天出生的？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<汤博_（美国天文学家）>']}
{'id': '373', 'question': '大风歌的作者在位多长时间？', 'pred_score': '0.9999986', 'answers': ['"2008-06"']}
{'id': '374', 'question': '推翻了秦朝并斩蛇起义的是中国历史上哪位皇帝？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<刘邦_（汉朝开国皇帝）>']}
{'id': '375', 'question': '易水歌的作者的主要事迹是什么？', 'pred_score': '0.9999982', 'answers': ['"击之不中"', '"荆轲刺秦王"']}
{'id': '376', 'question': '广寒仙子的恋人最为人熟知的事迹是什么？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<后羿_（帝尧时期人物）>']}
{'id': '377', 'question': '炎帝最小的女儿有什么故事？', 'pred_score': '0.9871377', 'answers': ['<米拉·索维诺>', '<基努·里维斯>', '<安娜·德·阿玛斯>']}
{'id': '378', 'question': '著名的涿鹿之战的指挥官的妻子是谁？', 'pred_score': '0.99999726', 'answers': ['<嫘祖>']}
{'id': '379', 'question': '西陵嫘祖的配偶所属部落的标记是什么？', 'pred_score': '0.9999728', 'answers': ['"龙图腾"']}
{'id': '380', 'question': '本草纲目的作者信仰哪个教派？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<道教>']}
{'id': '381', 'question': '托塔天王李靖的子女中使用乾坤圈的是哪位？', 'pred_score': '0.9998876', 'answers': ['<金吒_（中国神话传说人物）>', '<木叉>']}
{'id': '382', 'question': '哪吒使用的宝物的外形特点是什么？', 'pred_score': '0.999945', 'answers': ['"形状象镯"', '"直径八寸"']}
{'id': '383', 'question': '助周伐纣的神话人物中位列昆仑十二金仙的是谁？', 'pred_score': '0.8194556', 'answers': ['"431"']}
{'id': '384', 'question': '坐骑为丹顶鹤并且使用九龙神火罩的神话人物是是谁？', 'pred_score': '0.9934787', 'answers': ['<萝北苇场野生水禽栖息地>']}
{'id': '385', 'question': '在乾元山金光洞修行的仙人的法宝是什么？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<九龙神火罩>']}
{'id': '386', 'question': '使商朝势力扩展到江淮一带的君王的别称是什么？', 'pred_score': '0.9999982', 'answers': ['<商灰陶盉>']}
{'id': '387', 'question': '申公豹的师兄的本名是什么？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<姜子牙_（商末周初军事家，齐国开国君主）>']}
{'id': '388', 'question': '八景宫灯的所有人都有哪些别称？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<太上老君_（道教三清道祖）>']}
{'id': '389', 'question': '西游记中金箍棒和七星剑是由谁制造的？', 'pred_score': '0.99999833', 'answers': ['<太上老君_（道教三清道祖）>']}
{'id': '390', 'question': '太上老君是用哪件宝物练出孙悟空的金箍棒的？', 'pred_score': '0.99994844', 'answers': ['<三清>', '<太上三道>']}
{'id': '391', 'question': '西游记中孙悟空所使用的兵器有多重？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<金箍棒_（《西游记》中的兵器）>']}
{'id': '392', 'question': '在西游记中孙悟空的师父中与天地同寿的是谁？', 'pred_score': '0.9999984', 'answers': ['<野泽雅子>']}
{'id': '393', 'question': '孙悟空的师兄弟中原本住在流沙河的是谁？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<沙悟净_（小说《西游记》人物）>']}
{'id': '394', 'question': '玉皇大帝的诞辰俗称什么？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<正月初九>']}
{'id': '395', 'question': '《封神演义》中使用八卦云光帕的人物的坐骑是什么？', 'pred_score': '0.992803', 'answers': ['<邓伦>']}
{'id': '396', 'question': '《封神演义》中石矶娘娘的师父使用的功法是什么？', 'pred_score': '0.99999857', 'answers': ['"一步一天是为通天"', '"上清仙法"']}
{'id': '397', 'question': '中南大学所属省份的车牌代码是什么？', 'pred_score': '0.81577337', 'answers': ['<中南大学健美操协会>', '<中南大学龙狮协会>']}
{'id': '398', 'question': '《九歌·云中君》的作者生在哪个国家？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<楚_（周朝时期楚国）>']}
{'id': '399', 'question': '是谁写下了"亦余心之所向兮，虽九死其尤未悔"？', 'pred_score': '0.99999934', 'answers': ['<屈原_（战国末期楚国诗人、政治家）>']}
{'id': '400', 'question': '于小彤饰演了红楼梦中的哪个角色？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<贾宝玉_（红楼梦人物）>']}
{'id': '401', 'question': '有东方之珠美称的地方的政治体制是什么？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<代议民主制>']}
{'id': '402', 'question': '2008年发行专辑《心跳》的歌手毕业于哪一所院校？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<威廉姆斯大学>']}
{'id': '403', 'question': '获得第47届台湾电视金钟奖戏剧节目女主角奖的演员有多高？', 'pred_score': '0.9999913', 'answers': ['<亲爱的，我爱上别人了>']}
{'id': '404', 'question': '由徐克导演，于2010年出品的那部电影主演都有谁？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['<81号农场之保卫麦咭>']}
{'id': '405', 'question': 'ROMANCE OF OUR PARENTS的首播平台是？', 'pred_score': '0.9999478', 'answers': ['<中央电视台综合频道>']}
{'id': '406', 'question': '华盛顿大学的吉祥物原产地是哪里？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<俄罗斯_（俄罗斯联邦）>', '<格陵兰>']}
{'id': '407', 'question': '歌曲《最重要的决定》的原唱歌手信仰什么宗教？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<基督教>']}
{'id': '408', 'question': '林依晨、陈柏霖和陈匡怡合作主演的作品有什么？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<我可能不会爱你>']}
{'id': '409', 'question': '著有《送友人弃官游江左》的那位诗人又有什么别名？', 'pred_score': '0.9999969', 'answers': ['<贾岛>']}
{'id': '410', 'question': '《咱们结婚吧》的哪一位主演毕业于中国劳动关系学院？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<高圆圆>']}
{'id': '411', 'question': '高圆圆主演，黄健中执导的作品有？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<大秦帝国之裂变>']}
{'id': '412', 'question': '别称为太岁的行星是谁发现的？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '413', 'question': '被称为月亮湖的湖泊属于哪个国家？', 'pred_score': '0.9999999', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '414', 'question': 'Giraffe是什么的象征物？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<鹿豹座>']}
{'id': '415', 'question': '无间道1的哪位主演同时出演了电影一代宗师？', 'pred_score': '0.9999998', 'answers': ['<梁朝伟>']}
{'id': '416', 'question': '著有《三吏》的诗人是哪一年逝世的？', 'pred_score': '0.9999903', 'answers': ['<古代诗歌流派>']}
{'id': '417', 'question': '第九届金鹰节金鹰女神是哪个民族的？', 'pred_score': '0.99999785', 'answers': ['<回族>']}
{'id': '418', 'question': '改革三省六部制度的帝王在位期间的年号是？', 'pred_score': '0.99999124', 'answers': ['<唐朝君主>', '<隋唐>', '<唐朝_（中国历史朝代）>', '<隋朝>']}
{'id': '419', 'question': '张汉卿的妻子是？', 'pred_score': '0.999998', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '420', 'question': '被称做小燕子的女演员官方体重是多少呀？', 'pred_score': '0.9976551', 'answers': ['"48kg"']}
{'id': '421', 'question': '黄渤的经纪公司是？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<黄渤工作室>']}
{'id': '422', 'question': '哪位男演员获得了第19届华鼎奖最佳男主角？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<黄渤>']}
{'id': '423', 'question': '主持人柴静有哪些作品？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<谁与争锋_（湖南卫视晚间节目）>']}
{'id': '424', 'question': '大家一般怎么称呼演员周迅？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<偶遇（预售版/偶盘）>', '<消失的原野>']}
{'id': '425', 'question': '请问香港特别行政区的首位行政长官是谁呢？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"董建华"']}
{'id': '426', 'question': '黄贯中毕业于哪一所高校呢 ？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<香港理工大学>']}
{'id': '427', 'question': '梁家辉的妻子是谁？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<诱惑我一辈子>']}
{'id': '428', 'question': '五指峰景区是在哪里呢？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<张家界>']}
{'id': '429', 'question': '厦门大学有着什么样的校训？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<止于至善_（汉语词语）>', '<自强不息>']}
{'id': '430', 'question': '林黎胜毕业于哪一所高校？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<厦门大学>']}
{'id': '431', 'question': '是哪位女演员获得了2004年TVB最佳女主角？', 'pred_score': '0.9999491', 'answers': ['<黎姿>']}
{'id': '432', 'question': '《新楚留香》的原著是哪位作家？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<古龙_（著名武侠小说家）>']}
{'id': '433', 'question': '任贤齐的英文名字是什么？', 'pred_score': '0.9999975', 'answers': ['"任贤齐"']}
{'id': '434', 'question': '从哪个网址可以访问天涯社区呢？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<扫街日记>']}
{'id': '435', 'question': '歌曲斑马是哪位歌手的代表作品？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<董小姐_（宋冬野演唱歌曲）>', '<莉莉安_（宋冬野专辑《安和河桥北》的主打歌）>', '<斑马>', '<安和桥>']}
{'id': '436', 'question': '想吃草莓奶冻需要准备什么食材呢？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<牛奶_（饮品）>', '<草莓_（蔷薇科草莓属植物）>']}
{'id': '437', 'question': '剑南诗稿是谁的作品？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<书巢>']}
{'id': '438', 'question': '池上晚雨是什么朝代的作品？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<宋朝_（中国历史朝代）>']}
{'id': '439', 'question': '演员张静初出生在什么时候？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<2月2日>']}
{'id': '440', 'question': '是谁写了时间移民这部作品？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<刘慈欣>']}
{'id': '441', 'question': '刘慈欣又被叫做什么？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '442', 'question': '建议在西湖游玩多长时间呢？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"2-3小时"']}
{'id': '443', 'question': '蘑菇街的公仔牙牙出生在什么地方？', 'pred_score': '0.9942424', 'answers': ['<男>']}
{'id': '444', 'question': '西湖景区的湖中二塔是指？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['"保俶塔"', '"雷峰塔"']}
{'id': '445', 'question': '西湖景区有多宽呢？', 'pred_score': '0.99997026', 'answers': ['<孺子亭>']}
{'id': '446', 'question': '索尼公司的证券类型？', 'pred_score': '0.999954', 'answers': ['"美国存托凭证"']}
{'id': '447', 'question': '索尼公司的员工人数？', 'pred_score': '0.99998707', 'answers': ['"117300"']}
{'id': '448', 'question': '索尼公司的上市日期？', 'pred_score': '0.9999771', 'answers': ['"1970-09-17"']}
{'id': '449', 'question': '索尼公司的总股本？', 'pred_score': '0.9999952', 'answers': ['"12.7亿股"']}
{'id': '450', 'question': '索尼公司的市盈率？', 'pred_score': '0.9999928', 'answers': ['"8.04倍"']}
{'id': '451', 'question': '美股的交易机制？', 'pred_score': '0.9999985', 'answers': ['"T+0"']}
{'id': '452', 'question': '美股最小交易单位？', 'pred_score': '0.99999875', 'answers': ['"1股"']}
{'id': '453', 'question': '美股最大涨跌幅？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['"没有涨跌幅限制"']}
{'id': '454', 'question': '汽车玻璃的上游是？', 'pred_score': '0.9999982', 'answers': ['<汽车膜>', '<隔热膜>']}
{'id': '455', 'question': '平安银行的全称是？', 'pred_score': '0.9999939', 'answers': ['<银行信用贷款>']}
{'id': '456', 'question': '平安银行股份有限公司的简称？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<平安银行>']}
{'id': '457', 'question': '平安银行的股票代码？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['"000001"', '<000001>']}
{'id': '458', 'question': '平安银行的个股代码？', 'pred_score': '0.9999945', 'answers': ['"000001"', '<000001>']}
{'id': '459', 'question': '000001的公司全称？', 'pred_score': '0.9990496', 'answers': ['"000001"']}
{'id': '460', 'question': '000001的公司简称？', 'pred_score': '0.9946346', 'answers': ['"000001"']}
{'id': '461', 'question': '可立克有哪些高管？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['"15"']}
{'id': '462', 'question': '可立克的高管数量？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['"15"']}
{'id': '463', 'question': '可立克有哪些男性高管？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['"15"']}
{'id': '464', 'question': '可立克有哪些女性高管？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['"15"']}
{'id': '465', 'question': '可立克有哪些高管年龄在50岁以上？', 'pred_score': '0.9851652', 'answers': ['"15"']}
{'id': '466', 'question': '可立克哪个高管年龄最大？', 'pred_score': '0.999465', 'answers': ['<顾洁>']}
{'id': '467', 'question': '可立克哪个高管年龄最小？', 'pred_score': '0.9996848', 'answers': ['<柳愈>']}
{'id': '468', 'question': '可立克有哪些高管年纪不到50？', 'pred_score': '0.98768246', 'answers': ['"15"']}
{'id': '469', 'question': '可立克有哪些高管1970年前出生？', 'pred_score': '0.9990511', 'answers': ['<山西鑫度武术俱乐部>', '<陈军_（西北农林科技大学副教授）>', '<李响_（四川大学华西医院教授）>', '<孙军_（华中科技大学同济医学院教授）>', '<村松达夫>']}
{'id': '470', 'question': '可立克董事长的出生时间？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<1972年10月>']}
{'id': '471', 'question': '可立克董事长的学历？', 'pred_score': '0.99999696', 'answers': ['<硕士>']}
{'id': '472', 'question': '可立克董事长的上任时间？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<2010年12月>']}
{'id': '473', 'question': '可立克公司成立时间？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<2004年>']}
{'id': '474', 'question': '可立克有哪些高管硕士学历？', 'pred_score': '0.9999974', 'answers': ['<肖铿>']}
{'id': '475', 'question': '可立克有哪些高管本科学历？', 'pred_score': '0.9999956', 'answers': ['<硕士>']}
{'id': '476', 'question': '可立克有哪些高管大专学历？', 'pred_score': '0.9999949', 'answers': ['<硕士>']}
{'id': '477', 'question': '可立克的董事长？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<肖铿>']}
{'id': '478', 'question': '可立克的第一任董事长？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<肖铿>']}
{'id': '479', 'question': '可立克的监事会主席？', 'pred_score': '0.99998486', 'answers': ['<柳愈>']}
{'id': '480', 'question': '可立克的法人？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<肖铿>']}
{'id': '481', 'question': '可立克的副董事长？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<顾洁>']}
{'id': '482', 'question': '可立克的董事成员？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['<肖铿>', '<段轶群>', '<肖瑾>', '<顾洁>', '<伍春霞>']}
{'id': '483', 'question': '可立克的独立董事成员？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<谢耘>', '<韦少辉>', '<李秉心>']}
{'id': '484', 'question': '可立克的监事会成员？', 'pred_score': '0.9997455', 'answers': ['<柳愈>', '<孙汉兵>', '<李道义>']}
{'id': '485', 'question': '可立克的监事会主席？', 'pred_score': '0.99998486', 'answers': ['<柳愈>']}
{'id': '486', 'question': '可立克的有几位副总经理？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<晏小林>', '<周明亮>', '<顾军农>', '<周正国>', '<肖瑾>']}
{'id': '487', 'question': '可立克的职工监事是谁？', 'pred_score': '0.9999982', 'answers': ['<李道义>']}
{'id': '488', 'question': '可立克的最新上任的独立董事是谁？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<谢耘>', '<韦少辉>', '<李秉心>']}
{'id': '489', 'question': '可立克第一任董事长的上任时间？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<2010年12月>']}
{'id': '490', 'question': '可立克的现任董事长的上任时间？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<2010年12月>']}
{'id': '491', 'question': '可立克的顾董国籍？', 'pred_score': '0.99675524', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '492', 'question': '可立克的高管中外国国籍的有哪几位？', 'pred_score': '0.9999963', 'answers': ['"15"']}
{'id': '493', 'question': '金自天正有博士后学历的高管是谁？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<郝晓东>']}
{'id': '494', 'question': '金自天正高管的最高学历？', 'pred_score': '0.9999848', 'answers': ['<博士后>']}
{'id': '495', 'question': '金自天正的财务总监是谁？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<高佐庭>']}
{'id': '496', 'question': '红豆股份的董事会秘书是谁？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<孟晓平>']}
{'id': '497', 'question': '红豆股份的创始人？', 'pred_score': '0.9986049', 'answers': ['<周宏江>']}
{'id': '498', 'question': '红豆股份的公司地址？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<江苏无锡>']}
{'id': '499', 'question': '红豆股份的注册时间？', 'pred_score': '0.9999924', 'answers': ['"1957"']}
{'id': '500', 'question': '红豆股份的上市时间？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<2001年1月8日>']}
{'id': '501', 'question': '红豆股份的经营范围？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<服装>']}
{'id': '502', 'question': '孟晓平在红豆股份担任了什么职务？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<董事会秘书>']}
{'id': '503', 'question': '潍柴重机的CEO？', 'pred_score': '0.9999865', 'answers': ['<马玉先>']}
{'id': '504', 'question': '恒泰艾普的CFO？', 'pred_score': '0.6566814', 'answers': ['<恒泰艾普>']}
{'id': '505', 'question': '大康农业的COO？', 'pred_score': '0.9847294', 'answers': ['<希腊>']}
{'id': '506', 'question': '三毛派神的人事行政总监？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<朱胜利>']}
{'id': '507', 'question': '香梨股份的副总裁？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<王伟义>', '<李春芳>']}
{'id': '508', 'question': '捷成世纪的会计？', 'pred_score': '0.999998', 'answers': ['<姜建国>']}
{'id': '509', 'question': '招商银行的副行长？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<刘建军>', '<朱琦>', '<赵驹>', '<王良>', '<唐志宏>', '<李浩>']}
{'id': '510', 'question': '国盛金控的首席信息官？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<林建何>']}
{'id': '511', 'question': '百大集团的代理总经理？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<谢炳相>']}
{'id': '512', 'question': '和而泰的人力资源主管？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<韩伟净>']}
{'id': '513', 'question': '酒钢宏兴的代理董事会秘书,总经济师？', 'pred_score': '0.99999535', 'answers': ['<高兴禄>']}
{'id': '514', 'question': '华夏银行的代行行长？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<张健华>']}
{'id': '515', 'question': '老百姓的信息副总裁？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<胡健辉>']}
{'id': '516', 'question': '康达尔的首席技术官？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<廖益平>']}
{'id': '517', 'question': '新华保险的首席财务官？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<杨征>']}
{'id': '518', 'question': '青岛金王的首席运营官？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<张晓龙>']}
{'id': '519', 'question': '上海银行的首席风险官？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<黄涛>']}
{'id': '520', 'question': 'TCL集团的助理总裁？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<杜娟>', '<邵光洁>', '<梁启春>', '<戴钢>']}
{'id': '521', 'question': '华西证券的合规负责人？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<邢怀柱>']}
{'id': '522', 'question': '博云新材的名誉董事长？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<黄伯云>']}
{'id': '523', 'question': '招商银行的外部监事？', 'pred_score': '0.99999934', 'answers': ['<丁慧平>', '<韩子荣>', '<靳庆军>']}
{'id': '524', 'question': '长春高新的外部董事？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<吴安平>']}
{'id': '525', 'question': '圣邦股份的市场总监？', 'pred_score': '0.99999857', 'answers': ['<徐前江>']}
{'id': '526', 'question': '中源协和的常务副总经理？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<李旭>']}
{'id': '527', 'question': '浔兴股份的总会计书？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<张健群>']}
{'id': '528', 'question': '浔兴股份的张健群担任了哪些职务？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<财务负责人>', '<总会计书>']}
{'id': '529', 'question': '通威股份的总审计师？', 'pred_score': '0.99999285', 'answers': ['<张国煜>']}
{'id': '530', 'question': '中国太保的总精算师？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['<张远瀚>']}
{'id': '531', 'question': '中文在线的执行总经理？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<戴和忠>']}
{'id': '532', 'question': '青岛啤酒的执行董事？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<孙明波>', '<王瑞永>', '<樊伟>', '<黄克兴>', '<于竹明>']}
{'id': '533', 'question': '长城汽车的技术研究院试验中心总工程师？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<张玉虎>']}
{'id': '534', 'question': '纳思达的技术负责人？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<丁励>']}
{'id': '535', 'question': '永兴特钢的经理助理？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['<赵文顺>']}
{'id': '536', 'question': '铁汉生态的联席总裁？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<葛定昆>']}
{'id': '537', 'question': '岭南股份的股东监事？', 'pred_score': '0.999997', 'answers': ['<马秀梅>']}
{'id': '538', 'question': '新华都的董事会办公室主任？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<戴文增>']}
{'id': '539', 'question': '步长制药的采购副总裁？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<赵骅>']}
{'id': '540', 'question': '步长制药负责采购的总裁是？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['<赵骅>']}
{'id': '541', 'question': '在中金黄金担任财务负责人,总会计师的是谁？', 'pred_score': '0.98892367', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '542', 'question': '中国大陆银行类别？', 'pred_score': '0.88101745', 'answers': ['<网站_（互联网词汇）>']}
{'id': '543', 'question': '中央银行的简称？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['<人行>']}
{'id': '544', 'question': '中央银行的全称？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['<中国人民银行>']}
{'id': '545', 'question': '商业银行类别？', 'pred_score': '0.99999815', 'answers': ['<农村信用合作社>', '<城市信用合作社>']}
{'id': '546', 'question': '中国五大行？', 'pred_score': '0.9999553', 'answers': ['<锋锋之爱>']}
{'id': '547', 'question': '马云的妻子？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<张瑛>']}
{'id': '548', 'question': '阿里巴巴创始人？', 'pred_score': '0.9999902', 'answers': ['<马云_（阿里巴巴集团创始人）>']}
{'id': '549', 'question': '鄢建兵的前妻是谁？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<黄熠>']}
{'id': '550', 'question': '可转换债券的三个特点？', 'pred_score': '0.9999463', 'answers': ['"可在一定条件下转换成普通股"']}
{'id': '551', 'question': '北京有几家湘财证券的营业部？', 'pred_score': '0.9993193', 'answers': ['<长沙_（湖南省省会）>', '<湖南_（中国省级行政区）>']}
{'id': '552', 'question': '建国门湘财证券营业部地址？', 'pred_score': '0.99996436', 'answers': ['<长沙_（湖南省省会）>', '<湖南_（中国省级行政区）>']}
{'id': '553', 'question': '我家在朝阳区，附近有哪几家湘财证券营业部？', 'pred_score': '0.99963', 'answers': ['<湖南_（中国省级行政区）>']}
{'id': '554', 'question': '朝阳门外大街上有湘财证券的营业部吗？', 'pred_score': '0.98859286', 'answers': ['<湖南_（中国省级行政区）>']}
{'id': '555', 'question': '海淀区的湘财证券营业部叫什么？', 'pred_score': '0.9906497', 'answers': ['<长沙_（湖南省省会）>', '<湖南_（中国省级行政区）>']}
{'id': '556', 'question': '恒生指数的缩写？', 'pred_score': '0.9999969', 'answers': ['"HIS"']}
{'id': '557', 'question': 'MACD指标的中文全称？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['"指数平滑移动平均线"']}
{'id': '558', 'question': '常用的KDJ参数？', 'pred_score': '0.9978548', 'answers': ['<炒股指标>']}
{'id': '559', 'question': '信用卡类别？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<准贷记卡>', '<贷记卡>']}
{'id': '560', 'question': '基金种类？', 'pred_score': '0.99932885', 'answers': ['<赢家：华尔街顶级基金经理人>']}
{'id': '561', 'question': '投资者申请赎回基金，几天后可查询？', 'pred_score': '0.97063893', 'answers': ['<蒲俊锦>', '<王宁_（《齐鲁名仕》编委会主编）>', '<许文广_（国话影视董事长、国家一级演员、制片人）>']}
{'id': '562', 'question': '基金开户途径？', 'pred_score': '0.9396686', 'answers': ['<证券投资基金账户>']}
{'id': '563', 'question': '投资银行经营业务？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['<华龙证券有限责任公司合肥亳州路证券营业部>']}
{'id': '564', 'question': '投资银行的四种类型？', 'pred_score': '0.9769906', 'answers': ['<全能型银行>', '<独立投资银行>', '<商人银行>', '<跨国财务公司>']}
{'id': '565', 'question': '证券承销的方式？', 'pred_score': '0.99998665', 'answers': ['"包销"', '"代销"', '"投标承购"', '"赞助推销"']}
{'id': '566', 'question': '股份有限公司的设立方式？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['"发起设立"', '"募集设立"']}
{'id': '567', 'question': '股份有限公司的组织机构主要包括？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['"监督机构"', '"执行机构"', '"决策机构"']}
{'id': '568', 'question': '股份公司的清算方式？', 'pred_score': '0.9999997', 'answers': ['"普通清算"', '"法定清算"']}
{'id': '569', 'question': '货币的种类？', 'pred_score': '0.9999654', 'answers': ['<可兑换马克>']}
{'id': '570', 'question': '中国最早的货币是什么？', 'pred_score': '0.99101675', 'answers': ['<三三零重金属音乐节>', '<深圳市沃森光电有限公司>']}
{'id': '571', 'question': '货币的一般发行方？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<中央银行>']}
{'id': '572', 'question': '涨停方式分类？', 'pred_score': '0.9726695', 'answers': ['<南景>']}
{'id': '573', 'question': '我国公积金的种类？', 'pred_score': '0.96414626', 'answers': ['<任意公积金>']}
{'id': '574', 'question': '外汇期货合约的交割月份？', 'pred_score': '0.9982856', 'answers': ['<12月>', '<9月>', '<3月>', '<6月>']}
{'id': '575', 'question': '外汇期货英镑的代号是？', 'pred_score': '0.87560904', 'answers': ['<金融期货>']}
{'id': '577', 'question': '港交所的全称？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<香港交易及结算所有限公司>']}
{'id': '578', 'question': '港交所的竞价时段？', 'pred_score': '0.9999956', 'answers': ['"9:00-9:30"']}
{'id': '579', 'question': '港交所的早市交易时段？', 'pred_score': '0.9999976', 'answers': ['"13:00-16:00"']}
{'id': '580', 'question': '港交所的延续早市交易时段？', 'pred_score': '0.9999982', 'answers': ['"9:30-12:00"']}
{'id': '581', 'question': '港交所的午后（下午）交易时段？', 'pred_score': '0.9999992', 'answers': ['"13:00-16:00"']}
{'id': '582', 'question': '香港交易所什么时候成为恒生指数成份股？', 'pred_score': '0.9999975', 'answers': ['"五十支"']}
{'id': '583', 'question': '移动平均线是谁提出的？', 'pred_score': '0.99999857', 'answers': ['<Joseph_E.Granville>']}
{'id': '584', 'question': '百度(中国)的大股东参股了哪几家公司？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<百度互联（深圳）网络科技有限公司>', '<百度九一网络技术（福州）有限公司>', '<百度（香港）有限公司>', '<百度云计算技术（北京）有限公司>', '<百度（中国）有限公司>', '<百度时代网络技术（北京）有限公司>', '<百度云计算技术（山西）有限公司>']}
{'id': '585', 'question': '恒生指数包含哪些？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<成份股指数>']}
{'id': '586', 'question': '股本概念分类？', 'pred_score': '0.99942356', 'answers': ['<世博会概念股>']}
{'id': '587', 'question': '蓝筹股的类别？', 'pred_score': '0.99999774', 'answers': ['<二线蓝筹股>', '<一线蓝筹股>', '<中国蓝筹股>', '<绩优蓝筹股>', '<大盘蓝筹股>']}
{'id': '588', 'question': '开通股票账户的费用项？', 'pred_score': '0.5408164', 'answers': ['<账户>']}
{'id': '589', 'question': '分时K线的种类？', 'pred_score': '0.44559416', 'answers': ['"30分钟"', '"1分钟"', '"15分钟"', '"60分钟"', '"90分钟"', '"5分钟"']}
{'id': '590', 'question': '国内的基金评级机构？', 'pred_score': '0.9230535', 'answers': ['"基金评级机构"']}
{'id': '591', 'question': '分级债券基金可分为哪些？', 'pred_score': '0.9999796', 'answers': ['<纯债分级基金>', '<混合债分级基金>', '<可转债分级基金>']}
{'id': '592', 'question': '杠杆基金有哪些？', 'pred_score': '0.9999968', 'answers': ['<美国_（美利坚合众国）>']}
{'id': '593', 'question': '股票(指数)分级基金的分级模式主要有哪些？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"多空分级模式"', '"融资分级模式"']}
{'id': '594', 'question': '买新三板的股票要开什么权限？', 'pred_score': '0.7361138', 'answers': ['"竞价转让"', '"做市转让"', '"协议转让"']}
{'id': '595', 'question': '有哪几类信托产品？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['<纪银财富>']}
{'id': '596', 'question': '证券类信托理财产品的相关费用主要有哪些？', 'pred_score': '0.99952674', 'answers': ['"信托终止时的清算费用"', '"信托财产管理运用及处分过程中发生的其他相关税赋和费用"', '"赎回费"', '"信息披露费"', '"证券及其他投资品种交易手续费/印花税/及其他费用"', '"银信托事务聘用的会计师和律师等中间费用"', '"认购费"', '"保管费"', '"固定管理费"', '"浮动管理费"']}
{'id': '597', 'question': '信托产品的发行机构？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<信托公司>']}
{'id': '598', 'question': '基金资管产品的发行机构？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<基金子公司>']}
{'id': '599', 'question': '信托产品有投资期限吗？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['"1-3年"']}
{'id': '600', 'question': '资产管理业务委托方包含哪些？', 'pred_score': '0.99843866', 'answers': ['<集合理财>']}
{'id': '601', 'question': '中国国库券的最短期限？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['"一年"']}
{'id': '602', 'question': '国库券什么时候首次发行？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<1877年>']}
{'id': '603', 'question': '国库券的债务人？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['"国家"', '<国家>']}
{'id': '604', 'question': '保险公司可采取的组织形式？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['"国有独资公司"', '"股份有限公司"']}
{'id': '605', 'question': '保险代理人的分类？', 'pred_score': '0.9999976', 'answers': ['<专业代理人>', '<兼业代理人>']}
{'id': '606', 'question': '保险公估人的职能？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['"中介职能"', '"公证职能"', '"评估职能"']}
{'id': '607', 'question': '保险准备金包括？', 'pred_score': '0.99996483', 'answers': ['<保险资本>']}
{'id': '608', 'question': '保险费率组成？', 'pred_score': '0.999999', 'answers': ['"保险金额"', '"保险费/"', '"等于"']}
{'id': '609', 'question': '保险费率厘定的基本原则？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['"稳定灵活原则"', '"公平性原则"', '"合理性原则"', '"充分性原则"', '"促进防损原则"']}
{'id': '610', 'question': '保险公司分摊损失的方法？', 'pred_score': '0.9999701', 'answers': ['<水管保险>']}
{'id': '611', 'question': '金融期货主要种类？', 'pred_score': '0.9722519', 'answers': ['<外汇期货>']}
{'id': '612', 'question': '货币期货的主要交易场所？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<费城期货交易所>', '<中美商品交易所>', '<芝加哥商业交易所国际货币市场分部>']}
{'id': '613', 'question': '场内交易的金融期权主要包括？', 'pred_score': '0.9999031', 'answers': ['<现货期权>']}
{'id': '614', 'question': '金融远期合约的主要类型？', 'pred_score': '0.9787171', 'answers': ['"套期保值"', '"投机"', '"投资"']}
{'id': '615', 'question': '处于领先地位的ETF期权交易市场？', 'pred_score': '0.99960357', 'answers': ['<美国>']}
{'id': '616', 'question': '外汇期权的种类？', 'pred_score': '0.6293472', 'answers': ['<金融期权>']}
{'id': '617', 'question': '股指期货的三大要务？', 'pred_score': '0.9999825', 'answers': ['"注意控制风险"', '"做足收市功课"', '"关注权重股走势"']}
{'id': '618', 'question': '从事保险活动需要了解的法律？', 'pred_score': '0.98638964', 'answers': ['<移动网络>']}
{'id': '619', 'question': '中国首家赤道银行？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<兴业银行>']}
{'id': '620', 'question': '多德-弗兰克法案的正式通过是在哪一年？', 'pred_score': '0.99999857', 'answers': ['<2010年>']}
{'id': '621', 'question': '金融监管有哪些方式？', 'pred_score': '0.99925995', 'answers': ['"整合模式"', '"双峰模式"', '"功能模式"', '"机构模式"']}
{'id': '622', 'question': '现有的金融监管结构？', 'pred_score': '0.9997212', 'answers': ['<金融监管法>']}
{'id': '623', 'question': '金融监管治理的要素？', 'pred_score': '0.9999939', 'answers': ['"透明度"', '"独立性"', '"操守"', '"问责制"']}
{'id': '624', 'question': '逆周期金融监管的内容有哪些？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"资本充足率 不良贷款率"']}
{'id': '625', 'question': '权证的基本要素？', 'pred_score': '0.99999934', 'answers': ['"到期日"', '"交割方式"', '"看涨和看跌权证"', '"认股价"', '"杠杆比率"', '"执行方式"', '"认购比率"', '"发行人"', '"权证价格"']}
{'id': '626', 'question': 'A股实行的交收制度？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['"T+1"']}
{'id': '627', 'question': '港股实行的交收制度？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['"T+2"']}
{'id': '628', 'question': '银行融资的主要手段？', 'pred_score': '0.9828123', 'answers': ['"由银行提供循环周转的信贷额度"']}
{'id': '629', 'question': '混合型融资方式包括哪些？', 'pred_score': '0.9999944', 'answers': ['<经济学>']}
{'id': '630', 'question': '家族办公室的资本管理对象？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['"家族资本"', '"社会资本"', '"金融资本"', '"人力资本"']}
{'id': '631', 'question': '外汇理财的主要品种？', 'pred_score': '0.9764534', 'answers': ['<投资理财>']}
{'id': '632', 'question': '外币储蓄存款的四大类型？', 'pred_score': '0.9998441', 'answers': ['<货币>']}
{'id': '633', 'question': '理财顾问的付费方式？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"基费方式"', '"收取佣金方式"', '"一次性付费方式"']}
{'id': '634', 'question': '余额宝正式上线时间？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<2013年6月13日>']}
{'id': '635', 'question': '银信合作理财产品？', 'pred_score': '0.5577084', 'answers': ['<北京_（中华人民共和国首都）>']}
{'id': '636', 'question': '欧美黄金市场上交易黄金，使用的计量单位？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"金衡盎司"']}
{'id': '637', 'question': '黄金市场指数的代表？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<XAU_费城金银指数>', '<HUI_金甲虫指数>']}
{'id': '638', 'question': '伦敦国际黄金市场上的黄金现货交易方式？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"报价交易"', '"定价交易"']}
{'id': '639', 'question': '黄金期货交易的标准量？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"100金衡盎司"']}
{'id': '640', 'question': '世界四大证券交易所是哪4个？', 'pred_score': '0.85009694', 'answers': ['<汉文化圈>']}
{'id': '641', 'question': '上海证券交易所成立时间？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<郑州商品交易所>', '<1990年11月26日>', '"1990-11-26"', '<大连商品交易所>', '<上海国际能源交易中心>', '<中国金融期货交易所>', '<海期货交易所>']}
{'id': '642', 'question': '国内的期货交易所有哪几家？', 'pred_score': '0.99990094', 'answers': ['<期货手续费>']}
{'id': '643', 'question': '正规期货交易平台有哪些？', 'pred_score': '0.9998895', 'answers': ['<无线电话>']}
{'id': '644', 'question': '股指期货的开盘时间？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['"9:30-11:30"']}
{'id': '645', 'question': '股指期货的收盘时间？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['"13:00-15:00"']}
{'id': '646', 'question': '中金所期货指数IF是什么英文单词的缩写？', 'pred_score': '0.99776065', 'answers': ['"Index_Future"']}
{'id': '647', 'question': '中金所期货指数IH是什么意思？', 'pred_score': '0.58562106', 'answers': ['<长期国库券>']}
{'id': '648', 'question': '金融衍生工具中option是什么意思？', 'pred_score': '0.81833994', 'answers': ['"合法凭证"']}
{'id': '649', 'question': '金融衍生工具中forward是什么意思？', 'pred_score': '0.93700236', 'answers': ['<英语_（语言）>']}
{'id': '650', 'question': '金融衍生工具中futures是什么意思？', 'pred_score': '0.74267226', 'answers': ['<英语_（语言）>']}
{'id': '651', 'question': '上海期货交易所的可交易品类有哪些？', 'pred_score': '0.9998211', 'answers': ['"铜铝锌铅"', '<橡胶>', '<锡>', '"黄金"', '<热卷>', '<镍>', '<燃油>', '<锌>', '<铜>', '<线材>', '<金>', '"白银"', '<螺纹钢>', '<铝>', '"螺纹钢"', '<沥青>', '<铅>', '<银>']}
{'id': '652', 'question': '大连商品交易所的可交易品种有哪些？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<玉米_（禾本科玉米属植物）>']}
{'id': '653', 'question': '郑州商品交易所的可交易品种都包括什么？', 'pred_score': '0.9999989', 'answers': ['<菜粕>', '<早稻>', '<玻璃>', '<锰硅>', '<梗稻>', '<硅铁>', '<白糖>', '<菜籽>', '<甲醇>', '<棉花>', '<棉纱>', '<强麦>', '<晚稻>', '<动力煤>', '<菜籽油>', '<普麦>', '<PTA>', '<苹果>']}
{'id': '654', 'question': '上海国际能源交易中心的可交易品种有什么？', 'pred_score': '0.9999981', 'answers': ['<原油>']}
{'id': '655', 'question': '上海国际能源交易中心的可交易品种有几个？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<原油>']}
{'id': '656', 'question': '中国金融期货交易所的可交易品种有哪些？', 'pred_score': '0.99999416', 'answers': ['<沪深300>', '<5年期国债>', '<10年期国债>', '<中证500>', '<上证50>']}
{'id': '657', 'question': '商品期货的集合竞价时间在什么时候？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"08:55-08:59"']}
{'id': '658', 'question': '中国十大保险公司？', 'pred_score': '0.999997', 'answers': ['<中国人寿保险（集团）公司>']}
{'id': '659', 'question': '中国平安的客服电话是多少？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"95511"']}
{'id': '660', 'question': 'GPIC是什么保险公司？', 'pred_score': '0.7285217', 'answers': ['<中国人寿财产保险公司>']}
{'id': '661', 'question': '人们常说的"五险一金"都指的是什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"养老医疗失业工伤生育保险"']}
{'id': '662', 'question': '责任保险分类？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<核电站责任保险>']}
{'id': '663', 'question': '保险的四项基本原则是什么？', 'pred_score': '0.99999607', 'answers': ['"补偿原则"', '"可保利益原则"', '"最大诚信原则"', '"近因原则"']}
{'id': '664', 'question': '保险中三差的是指什么？', 'pred_score': '0.94748545', 'answers': ['<吉内尔>']}
{'id': '665', 'question': '平安保险有哪几种啊？', 'pred_score': '0.9999981', 'answers': ['<机动车交通事故责任强制保险>', '<车辆损失险>']}
{'id': '666', 'question': '平安保险诞生时间？', 'pred_score': '0.9999909', 'answers': ['"2007"']}
{'id': '667', 'question': '中国平安的公司口号？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['"平安银行 真的不一样"']}
{'id': '668', 'question': '中国平安的总部地点？', 'pred_score': '0.99999297', 'answers': ['<深圳>']}
{'id': '669', 'question': '平安银行的注册资本？', 'pred_score': '0.86311066', 'answers': ['<银行信用贷款>']}
{'id': '670', 'question': '人民币的货币符号是什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"CNY"']}
{'id': '671', 'question': '港元的货币符号是什么？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"HKD"']}
{'id': '672', 'question': '中华人民共和国大陆地区的法定货币是什么？', 'pred_score': '0.99999714', 'answers': ['<澳门币>', '<港元>']}
{'id': '673', 'question': '人民币发行方？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<中国人民银行>']}
{'id': '674', 'question': '人民币的基本单位？', 'pred_score': '0.99999934', 'answers': ['"元"']}
{'id': '675', 'question': '第五套人民币的发行时间？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"1999年10月1日至今"', '"99-10-01"', '"05-08-31"', '"15-11-12"']}
{'id': '676', 'question': '第四套人民币的退出流通时间？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['"2018年5月1日"']}
{'id': '677', 'question': '第一套人民币的最大面额？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"50000元"']}
{'id': '678', 'question': '第五套人民币硬币的券别？', 'pred_score': '0.9741199', 'answers': ['<新中国纸币大全套>']}
{'id': '679', 'question': '第五套人民币纸币的最小面额？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"1元"']}
{'id': '680', 'question': '第29届奥林匹克运动会纪念钞面额？', 'pred_score': '0.9999709', 'answers': ['<四种>']}
{'id': '681', 'question': '第29届奥林匹克运动会纪念钞的发行量？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"共400万张"']}
{'id': '682', 'question': '货币市场基金信用等级的划分类别？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['"AAAm"', '"Dm"', '"AAm"', '"BBBm"', '"Am"']}
{'id': '683', 'question': '长期资金借贷必须坚持的基本原则？', 'pred_score': '0.99999815', 'answers': ['"计划择优原则"', '"偿还计息原则"', '"物资保证原则"']}
{'id': '684', 'question': '人民币兑外币市场支持哪些货币的即期交易？', 'pred_score': '0.9999918', 'answers': ['<日元>', '<美元>', '<港币>']}
{'id': '685', 'question': '人民币兑外币市场的交易方式？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['"远程交易"', '"现场交易"']}
{'id': '686', 'question': '可转让大额定期存单的签发方？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<商业银行>']}
{'id': '687', 'question': '银行发行可转让大额定期存单的方式？', 'pred_score': '0.8524406', 'answers': ['<慧鑫投资管理有限公司>']}
{'id': '688', 'question': '典当市场的构成主体？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<收当人>', '<监管机构>', '<交当人>']}
{'id': '689', 'question': '短期证券市场的构成？', 'pred_score': '0.99999815', 'answers': ['<短期国库券市场>']}
{'id': '690', 'question': '美国货币市场构成？', 'pred_score': '0.99542326', 'answers': ['<批发市场>']}
{'id': '691', 'question': '商业票据的发行者主要有？', 'pred_score': '0.9999978', 'answers': ['<金融公司>', '<银行持股公司>', '<工商业大公司>', '<公共事业公司>']}
{'id': '692', 'question': '商业票据市场的类型？', 'pred_score': '0.99951184', 'answers': ['"票据贴现市场"', '"票据承兑市场"']}
{'id': '693', 'question': '商业票据的发行方式？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['"直接发行"', '"通过经纪商间接发行"']}
{'id': '694', 'question': '私募市场运作工具有哪些？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<私募贷款>', '<私募债券>', '<私募股票>']}
{'id': '695', 'question': '信贷市场的构成主体？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"中央银行和监管机构"', '"信贷资金的供给者"', '"信贷资金的需求者"']}
{'id': '696', 'question': '贷款期限组成？', 'pred_score': '0.99996316', 'answers': ['<建行个人再交易住房贷款>']}
{'id': '697', 'question': '纪念币的分类？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<普通纪念币>']}
{'id': '698', 'question': '比特币的发明人？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<中本聪>']}
{'id': '699', 'question': '比特币最大的特点是什么？', 'pred_score': '0.99999577', 'answers': ['"去中心化"']}
{'id': '700', 'question': '货币的五大职能？', 'pred_score': '0.9999937', 'answers': ['"支付手段"', '"流通手段"', '"贮藏手段"', '"价值尺度"', '"世界货币"']}
{'id': '701', 'question': '电子货币的种类？', 'pred_score': '0.999997', 'answers': ['<霹克币>', '<TON币>', '<不足值货币>', '<btc_（比特币）>']}
{'id': '702', 'question': '黄金交易指定的清算银行有哪些？', 'pred_score': '0.9883363', 'answers': ['<国际现货黄金保证金交易>']}
{'id': '703', 'question': '维力医疗有哪些高管？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<向彬>', '<赵彤威>', '<李玲>', '<段嵩枫>', '<韩广源>', '<牟善松>', '<陈云桂>', '<潘彦彬>', '<朱晓光>', '<张增勇>', '<舒杰>', '<谭文晖>']}
{'id': '704', 'question': '维力医疗的高管数量？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"12"']}
{'id': '705', 'question': '维力医疗有哪些男性高管？', 'pred_score': '0.99999934', 'answers': ['"3"']}
{'id': '706', 'question': '维力医疗有哪些女性高管？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"3"']}
{'id': '707', 'question': '维力医疗女性高管的数量？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['"3"']}
{'id': '708', 'question': '维力医疗有哪些高管年龄在50岁以上？', 'pred_score': '0.9961142', 'answers': ['"3"']}
{'id': '709', 'question': '维力医疗哪个高管年龄最大？', 'pred_score': '0.999838', 'answers': ['<牟善松>']}
{'id': '710', 'question': '维力医疗哪个高管年龄最小？', 'pred_score': '0.9999598', 'answers': ['<赵彤威>']}
{'id': '711', 'question': '维力医疗有哪些高管年纪不到50？', 'pred_score': '0.97414577', 'answers': ['"12"']}
{'id': '712', 'question': '维力医疗有哪些高管1970年前出生？', 'pred_score': '0.9995217', 'answers': ['<向彬>']}
{'id': '713', 'question': '维力医疗董事长是谁？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<向彬>']}
{'id': '714', 'question': '维力医疗董事长的出生时间？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<1969年>']}
{'id': '715', 'question': '维力医疗董事长的学历？', 'pred_score': '0.99998283', 'answers': ['<硕士>']}
{'id': '716', 'question': '维力医疗董事长的上任时间？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<2011年>', '<2017年9月4日>']}
{'id': '717', 'question': '维力医疗公司成立时间？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['<2004年>']}
{'id': '718', 'question': '维力医疗公司全称？', 'pred_score': '0.9999983', 'answers': ['<广州维力医疗器械股份有限公司>']}
{'id': '719', 'question': '维力医疗有哪些高管硕士学历？', 'pred_score': '0.9999974', 'answers': ['<向彬>']}
{'id': '720', 'question': '维力医疗有哪些高管本科学历？', 'pred_score': '0.9999798', 'answers': ['<硕士>']}
{'id': '721', 'question': '维力医疗有哪些高管大专学历？', 'pred_score': '0.99998116', 'answers': ['<向彬>', '<赵彤威>', '<李玲>', '<段嵩枫>', '<韩广源>', '<牟善松>', '<陈云桂>', '<潘彦彬>', '<朱晓光>', '<张增勇>', '<舒杰>', '<谭文晖>']}
{'id': '722', 'question': '维力医疗的董事长？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<向彬>']}
{'id': '723', 'question': '维力医疗的第一任董事长？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<向彬>']}
{'id': '724', 'question': '维力医疗的副董事长？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<韩广源>']}
{'id': '725', 'question': '维力医疗的法人？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<韩广源>']}
{'id': '726', 'question': '维力医疗的财务总监？', 'pred_score': '0.99999917', 'answers': ['<谭文晖>']}
{'id': '727', 'question': '维力医疗的董事成员？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<向彬>', '<段嵩枫>', '<韩广源>', '<朱晓光>', '<张增勇>']}
{'id': '728', 'question': '维力医疗的独立董事成员？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<牟善松>', '<李玲>', '<潘彦彬>']}
{'id': '729', 'question': '维力医疗的监事会成员？', 'pred_score': '0.9999373', 'answers': ['<柳愈>', '<孙汉兵>', '<李道义>']}
{'id': '730', 'question': '维力医疗的监事会主席？', 'pred_score': '0.99999774', 'answers': ['<陈云桂>']}
{'id': '731', 'question': '维力医疗的有几位副总经理？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<谭文晖>', '<段嵩枫>', '<张增勇>', '<朱晓光>']}
{'id': '732', 'question': '维力医疗的职工监事是谁？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<赵彤威>']}
{'id': '733', 'question': '维力医疗的最新上任的独立董事是谁？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<牟善松>', '<李玲>', '<潘彦彬>']}
{'id': '734', 'question': '维力医疗的独立董事的上任时间？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<2017年9月4日>']}
{'id': '735', 'question': '维力医疗第一任董事长的上任时间？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<2011年>', '<2017年9月4日>']}
{'id': '736', 'question': '维力医疗的向董国籍？', 'pred_score': '0.9993724', 'answers': ['<中华人民共和国>']}
{'id': '737', 'question': '维力医疗的高管中谁拥有中国注册会计师证书？', 'pred_score': '0.9999864', 'answers': ['<向彬>', '<赵彤威>', '<李玲>', '<段嵩枫>', '<韩广源>', '<牟善松>', '<陈云桂>', '<潘彦彬>', '<朱晓光>', '<张增勇>', '<舒杰>', '<谭文晖>']}
{'id': '738', 'question': '维力医疗的向董的毕业院校？', 'pred_score': '0.99999607', 'answers': ['<中欧国际工商学院>']}
{'id': '739', 'question': '维力医疗的法人的毕业院校？', 'pred_score': '0.9999993', 'answers': ['<韩广源>']}
{'id': '740', 'question': '维力医疗的向董的硕士学位？', 'pred_score': '0.9999963', 'answers': ['<法律专业>', '<高分子材料专业>']}
{'id': '741', 'question': '维力医疗的高管中的双学士学位是哪两个学位？', 'pred_score': '0.99999976', 'answers': ['"生物化学"', '"经济法"']}
{'id': '742', 'question': '维力医疗的高管中谁是复旦大学毕业的？', 'pred_score': '0.9999914', 'answers': ['<潘彦彬>']}
{'id': '743', 'question': '维力医疗的陈云桂中拥有哪2两个专业的学士学位？', 'pred_score': '0.9883716', 'answers': ['<法律专业>', '<高分子材料专业>']}
{'id': '744', 'question': '维力医疗的舒杰在哪个学校毕业的？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<华南理工大学>']}
{'id': '745', 'question': '维力医疗的舒杰毕业专业？', 'pred_score': '0.73618233', 'answers': ['<中欧国际工商学院>']}
{'id': '746', 'question': '维力医疗的赵彤威毕业专业？', 'pred_score': '0.9999996', 'answers': ['"铁道运输与经济管理专业"']}
{'id': '747', 'question': '维力医疗的赵彤威在哪个学校毕业的？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<西南交通大学>']}
{'id': '748', 'question': '维力医疗的高管中谁拥有法律专业的硕士学位？', 'pred_score': '0.99999905', 'answers': ['<法律专业>', '<高分子材料专业>']}
{'id': '749', 'question': '维力医疗的高管中谁拥有高分子材料专业的硕士学位？', 'pred_score': '0.9999944', 'answers': ['<法律专业>', '<高分子材料专业>']}
{'id': '750', 'question': '维力医疗的谭文晖在哪些公司担任独立董事？', 'pred_score': '0.9999988', 'answers': ['<广东天安新材料股份有限公司>', '<佛山市南华仪器股份有限公司>', '<泛仕达机电股份有限公司>']}
{'id': '751', 'question': '维力医疗哪个高管曾任韦士泰董事长？', 'pred_score': '0.9998421', 'answers': ['<向彬>']}
{'id': '752', 'question': '维力医疗哪个高管曾任韦士泰的董事？', 'pred_score': '0.9998187', 'answers': ['<向彬>', '<韩广源>']}
{'id': '753', 'question': '维力医疗哪个高管曾被评为广州市青年技术创新标兵？', 'pred_score': '0.9993367', 'answers': ['<向彬>']}
{'id': '754', 'question': '维力医疗哪个高管曾任番禺维力总经理？', 'pred_score': '0.9999784', 'answers': ['<韩广源>']}
{'id': '755', 'question': '000016的公司名称是什么？', 'pred_score': '0.9999995', 'answers': ['<康佳集团股份有限公司>']}
{'id': '756', 'question': '康佳集团股份有限公司的公司简称？', 'pred_score': '0.99999964', 'answers': ['<康佳集团>']}
{'id': '757', 'question': '康佳集团的非职工监事是谁？', 'pred_score': '0.9999989', 'answers': ['<李君>']}
{'id': '758', 'question': '康佳集团的总裁是谁？', 'pred_score': '0.9999974', 'answers': ['<周彬>']}
{'id': '759', 'question': '康佳集团的副总裁是谁？', 'pred_score': '0.9999987', 'answers': ['<杨波>', '<孙清岩>', '<何建军>', '<曹士平>', '<李宏韬>']}
{'id': '760', 'question': '康佳集团的董事局主席是谁？', 'pred_score': '0.99999875', 'answers': ['<刘凤喜>']}
{'id': '761', 'question': '康佳集团的非独立董事有谁？', 'pred_score': '0.9999994', 'answers': ['<何海滨>', '<刘凤喜>', '<张靖>', '<靳庆军>']}
{'id': '762', 'question': '康佳集团的董事会秘书是谁？', 'pred_score': '0.99999946', 'answers': ['<吴勇军>']}
{'id': '763', 'question': '康佳集团的监事长是谁？', 'pred_score': '0.99999756', 'answers': ['<郝刚>']}
{'id': '764', 'question': '康佳集团的职工监事是谁？', 'pred_score': '0.9999981', 'answers': ['<李君>']}
{'id': '765', 'question': '康佳集团的财务总监是谁？', 'pred_score': '0.9999983', 'answers': ['<李春雷>']}
